[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.interactive.action.PDAnnotationAdditionalActions
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public class PDAnnotationAdditionalActions extends Object implements COSObjectable This class represents an annotation's dictionary of actions  that occur due to events.
Author: Ben Litchfield, Panagiotis Toumasis
[Constructor Summary]
PDAnnotationAdditionalActions()	Default constructor.
PDAnnotationAdditionalActions(COSDictionary a)	Constructor.
[Method Summary]
PDAction getBl()	This will get an action to be performed when the annotation loses the input focus.
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
PDAction getD()	This will get an action to be performed when the mouse button is pressed inside the annotation's active area.
PDAction getE()	This will get an action to be performed when the cursor enters the annotation's active area.
PDAction getFo()	This will get an action to be performed when the annotation receives the input focus.
PDAction getPC()	This will get an action to be performed when the page containing the annotation is closed.
PDAction getPI()	This will get an action to be performed when the page containing the annotation is no longer visible in the viewer application's user interface.
PDAction getPO()	This will get an action to be performed when the page containing the annotation is opened.
PDAction getPV()	This will get an action to be performed when the page containing the annotation becomes visible in the viewer application's user interface.
PDAction getU()	This will get an action to be performed when the mouse button is released inside the annotation's active area.
PDAction getX()	This will get an action to be performed when the cursor exits the annotation's active area.
void setBl(PDAction bl)	This will set an action to be performed when the annotation loses the input focus.
void setD(PDAction d)	This will set an action to be performed when the mouse button is pressed inside the annotation's active area.
void setE(PDAction e)	This will set an action to be performed when the cursor enters the annotation's active area.
void setFo(PDAction fo)	This will set an action to be performed when the annotation receives the input focus.
void setPC(PDAction pc)	This will set an action to be performed when the page containing the annotation is closed.
void setPI(PDAction pi)	This will set an action to be performed when the page containing the annotation is no longer visible in the viewer application's user interface.
void setPO(PDAction po)	This will set an action to be performed when the page containing the annotation is opened.
void setPV(PDAction pv)	This will set an action to be performed when the page containing the annotation becomes visible in the viewer application's user interface.
void setU(PDAction u)	This will set an action to be performed when the mouse button is released inside the annotation's active area.
void setX(PDAction x)	This will set an action to be performed when the cursor exits the annotation's active area.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait