[Class] org.jfree.data.time.Day
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable, MonthConstants, TimePeriod
[Constructor Summary]
Day()	Creates a new instance, derived from the system date/time.
Day(int day, int month, int year)	Constructs a new one day time period.
Day(Date time)	Constructs a new instance, based on a particular date/time.
Day(Date time, Calendar calendar)	Constructs a new instance, based on a particular date/time.
Day(Date time, TimeZone zone, Locale locale)	Constructs a new instance, based on a particular date/time and time zone.
Day(SerialDate serialDate)	Constructs a new one day time period.
[Method Summary]
int compareTo(Object o1)	Returns an integer indicating the order of this Day object relative to the specified object:	 negative == before, zero == same, positive == after.
boolean equals(Object obj)	Tests the equality of this Day object to an arbitrary object.
int getDayOfMonth()	Returns the day of the month.
long getFirstMillisecond()	Returns the first millisecond of the day.
long getFirstMillisecond(Calendar calendar)	Returns the first millisecond of the day, evaluated using the supplied calendar (which determines the time zone).
long getLastMillisecond()	Returns the last millisecond of the day.
long getLastMillisecond(Calendar calendar)	Returns the last millisecond of the day, evaluated using the supplied calendar (which determines the time zone).
int getMonth()	Returns the month.
SerialDate getSerialDate()	Returns the day as a SerialDate.
long getSerialIndex()	Returns a serial index number for the day.
int getYear()	Returns the year.
int hashCode()	Returns a hash code for this object instance.
RegularTimePeriod next()	Returns the day following this one, or null if some limit has been reached.
static Day parseDay(String s)	Parses the string argument as a day.
void peg(Calendar calendar)	Recalculates the start date/time and end date/time for this time period relative to the supplied calendar (which incorporates a time zone).
RegularTimePeriod previous()	Returns the day preceding this one.
String toString()	Returns a string representing the day.