[Class] org.jfree.data.time.FixedMillisecond
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable, MonthConstants, TimePeriod
[Constructor Summary]
FixedMillisecond()	Constructs a millisecond based on the current system time.
FixedMillisecond(long millisecond)	Constructs a millisecond.
FixedMillisecond(Date time)	Constructs a millisecond.
[Method Summary]
int compareTo(Object o1)	Returns an integer indicating the order of this Millisecond object relative to the specified object: negative == before, zero == same, positive == after.
boolean equals(Object object)	Tests the equality of this object against an arbitrary Object.
long getFirstMillisecond()	Returns the first millisecond of the time period.
long getFirstMillisecond(Calendar calendar)	Returns the first millisecond of the time period.
long getLastMillisecond()	Returns the last millisecond of the time period.
long getLastMillisecond(Calendar calendar)	Returns the last millisecond of the time period.
long getMiddleMillisecond()	Returns the millisecond closest to the middle of the time period.
long getMiddleMillisecond(Calendar calendar)	Returns the millisecond closest to the middle of the time period.
long getSerialIndex()	Returns a serial index number for the millisecond.
Date getTime()	Returns the date/time (creates a new Date instance each time this method is called).
int hashCode()	Returns a hash code for this object instance.
RegularTimePeriod next()	Returns the millisecond following this one.
void peg(Calendar calendar)	This method is overridden to do nothing.
RegularTimePeriod previous()	Returns the millisecond preceding this one.