[Class] org.jfree.data.time.Millisecond
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable, MonthConstants, TimePeriod
[Constructor Summary]
Millisecond()	Constructs a millisecond based on the current system time.
Millisecond(int millisecond, int second, int minute, int hour, int day, int month, int year)	Creates a new millisecond.
Millisecond(int millisecond, Second second)	Constructs a millisecond.
Millisecond(Date time)	Constructs a new millisecond.
Millisecond(Date time, Calendar calendar)	Constructs a new instance, based on a particular date/time.
Millisecond(Date time, TimeZone zone, Locale locale)	Creates a millisecond.
[Method Summary]
int compareTo(Object obj)	Returns an integer indicating the order of this Millisecond object relative to the specified object:	 negative == before, zero == same, positive == after.
boolean equals(Object obj)	Tests the equality of this object against an arbitrary Object.
long getFirstMillisecond()	Returns the first millisecond of the second.
long getFirstMillisecond(Calendar calendar)	Returns the first millisecond of the time period.
long getLastMillisecond()	Returns the last millisecond of the second.
long getLastMillisecond(Calendar calendar)	Returns the last millisecond of the time period.
long getMillisecond()	Returns the millisecond.
Second getSecond()	Returns the second.
long getSerialIndex()	Returns a serial index number for the millisecond.
int hashCode()	Returns a hash code for this object instance.
RegularTimePeriod next()	Returns the millisecond following this one.
void peg(Calendar calendar)	Recalculates the start date/time and end date/time for this time period relative to the supplied calendar (which incorporates a time zone).
RegularTimePeriod previous()	Returns the millisecond preceding this one.