[Class] org.jfree.data.time.TimePeriodValues
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Cloneable
[Constructor Summary]
TimePeriodValues(String name)	Creates a new (empty) collection of time period values.
TimePeriodValues(String name, String domain, String range)	Creates a new time series that contains no data.
[Method Summary]
void add(TimePeriod period, double value)	Adds a new data item to the series and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
void add(TimePeriod period, Number value)	Adds a new data item to the series and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
void add(TimePeriodValue item)	Adds a data item to the series and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
Object clone()	Returns a clone of the collection.
TimePeriodValues createCopy(int start, int end)	Creates a new instance by copying a subset of the data in this collection.
void delete(int start, int end)	Deletes data from start until end index (end inclusive) and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
boolean equals(Object obj)	Tests the series for equality with another object.
TimePeriodValue getDataItem(int index)	Returns one data item for the series.
String getDomainDescription()	Returns the domain description.
int getItemCount()	Returns the number of items in the series.
int getMaxEndIndex()	Returns the index of the time period with the maximum end milliseconds.
int getMaxMiddleIndex()	Returns the index of the time period with the maximum middle milliseconds.
int getMaxStartIndex()	Returns the index of the time period with the maximum start milliseconds.
int getMinEndIndex()	Returns the index of the time period with the minimum end milliseconds.
int getMinMiddleIndex()	Returns the index of the time period with the minimum middle milliseconds.
int getMinStartIndex()	Returns the index of the time period with the minimum start milliseconds.
String getRangeDescription()	Returns the range description.
TimePeriod getTimePeriod(int index)	Returns the time period at the specified index.
Number getValue(int index)	Returns the value at the specified index.
int hashCode()	Returns a hash code value for the object.
void setDomainDescription(String description)	Sets the domain description and fires a property change event (with the property name Domain if the description changes).
void setRangeDescription(String description)	Sets the range description and fires a property change event with the name Range.
void update(int index, Number value)	Updates (changes) the value of a data item and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.