[Class] org.jfree.data.time.Week
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable, MonthConstants, TimePeriod
[Constructor Summary]
Week()	Creates a new time period for the week in which the current system date/time falls.
Week(int week, int year)	Creates a time period representing the week in the specified year.
Week(int week, Year year)	Creates a time period representing the week in the specified year.
Week(Date time)	Creates a time period for the week in which the specified date/time falls.
Week(Date time, Calendar calendar)	Constructs a new instance, based on a particular date/time.
Week(Date time, TimeZone zone, Locale locale)	Creates a time period for the week in which the specified date/time falls, calculated relative to the specified time zone.
[Method Summary]
int compareTo(Object o1)	Returns an integer indicating the order of this Week object relative to the specified object:	 negative == before, zero == same, positive == after.
boolean equals(Object obj)	Tests the equality of this Week object to an arbitrary object.
long getFirstMillisecond()	Returns the first millisecond of the week.
long getFirstMillisecond(Calendar calendar)	Returns the first millisecond of the week, evaluated using the supplied calendar (which determines the time zone).
long getLastMillisecond()	Returns the last millisecond of the week.
long getLastMillisecond(Calendar calendar)	Returns the last millisecond of the week, evaluated using the supplied calendar (which determines the time zone).
long getSerialIndex()	Returns a serial index number for the week.
int getWeek()	Returns the week.
Year getYear()	Returns the year in which the week falls.
int getYearValue()	Returns the year in which the week falls, as an integer value.
int hashCode()	Returns a hash code for this object instance.
RegularTimePeriod next()	Returns the week following this one.
static Week parseWeek(String s)	Parses the string argument as a week.
void peg(Calendar calendar)	Recalculates the start date/time and end date/time for this time period relative to the supplied calendar (which incorporates a time zone and information about what day is the first day of the week).
RegularTimePeriod previous()	Returns the week preceding this one.
String toString()	Returns a string representing the week (e.g.