[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.common.filespecification.PDComplexFileSpecification
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public class PDComplexFileSpecification extends PDFileSpecification This represents a file specification.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
PDComplexFileSpecification()	Default Constructor.
PDComplexFileSpecification(COSDictionary dict)	Constructor.
[Method Summary]
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
PDEmbeddedFile getEmbeddedFile()	Get the embedded file.
PDEmbeddedFile getEmbeddedFileDos()	Get the embedded dos file.
PDEmbeddedFile getEmbeddedFileMac()	Get the embedded Mac file.
PDEmbeddedFile getEmbeddedFileUnicode()	Get the embedded unicode file.
PDEmbeddedFile getEmbeddedFileUnix()	Get the embedded Unix file.
String getFile()	This will get the file name.
String getFileDescription()	This will get the description.
String getFileDos()	This will get the name representing a Dos file.
String getFileMac()	This will get the name representing a Mac file.
String getFilename()	Preferred method for getting the filename.
String getFileUnicode()	This will get the unicode file name.
String getFileUnix()	This will get the name representing a Unix file.
boolean isVolatile()	Get if the file is volatile.
void setEmbeddedFile(PDEmbeddedFile file)	Set the embedded file for this spec.
void setEmbeddedFileUnicode(PDEmbeddedFile file)	Set the embedded Unicode file for this spec.
void setFile(String file)	This will set the file name.
void setFileDescription(String description)	Set the file description.
void setFileUnicode(String file)	This will set the unicode file name.
void setVolatile(boolean fileIsVolatile)	Tell if the underlying file is volatile and should not be cached by the reader application.
[Methods inherited from class org.apache.pdfbox.pdmodel.common.filespecification.PDFileSpecification]
createFS
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait