[API Name] Package org.apache.commons.imaging.formats.png.ChunkType
[Type] Enum
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable<ChunkType>
public enum ChunkType extends Enum<ChunkType> Type of a PNG chunk.
See Also: Portable Network Graphics Specification - Chunk specifications
[Enum Constant Summary]
bKGD	Background colour
cHRM	Primary chromaticities and white point
gAMA	Image gamma
hIST	Image histogram
iCCP	Embedded ICC profile
IDAT	Image data
IEND	Image trailer
IHDR	Image header
iTXt	International textual data
pHYs	Physical pixel dimensions
PLTE	Palette
sBIT	Significant bits
sCAL	Physical scale
sPLT	Suggested palette
sRGB	Standard RGB colour space
tEXt	Textual data
tIME	Image last-modification time
tRNS	Transparency
zTXt	Compressed textual data
[Method Summary]
static ChunkType valueOf​(String name)	Returns the enum constant of this type with the specified name.
static ChunkType[] values()	Returns an array containing the constants of this enum type, in the order they are declared.
[Methods inherited from class java.lang.Enum]
clone, compareTo, equals, finalize, getDeclaringClass, hashCode, name, ordinal, toString, valueOf
[Methods inherited from class java.lang.Object]
getClass, notify, notifyAll, wait, wait, wait