[Class] org.jfree.data.xy.DefaultIntervalXYDataset
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: ObjectInputValidation, Serializable, Cloneable, EventListener, PublicCloneable, Dataset, SeriesChangeListener, SeriesDataset, IntervalXYDataset, XYDataset
[Constructor Summary]
DefaultIntervalXYDataset()	Creates a new DefaultIntervalXYDataset instance, initially containing no data.
[Method Summary]
void addSeries(Comparable seriesKey, double[][] data)	Adds a series or if a series with the same key already exists replaces the data for that series, then sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
Object clone()	Returns a clone of this dataset.
boolean equals(Object obj)	Tests this DefaultIntervalXYDataset instance for equality with an arbitrary object.
Number getEndX(int series, int item)	Returns the ending x-value for an item within a series.
double getEndXValue(int series, int item)	Returns the ending x-value for an item within a series.
Number getEndY(int series, int item)	Returns the ending y-value for an item within a series.
double getEndYValue(int series, int item)	Returns the ending y-value for an item within a series.
int getItemCount(int series)	Returns the number of items in the specified series.
int getSeriesCount()	Returns the number of series in the dataset.
Comparable getSeriesKey(int series)	Returns the key for a series.
Number getStartX(int series, int item)	Returns the starting x-value for an item within a series.
double getStartXValue(int series, int item)	Returns the starting x-value for an item within a series.
Number getStartY(int series, int item)	Returns the starting y-value for an item within a series.
double getStartYValue(int series, int item)	Returns the starting y-value for an item within a series.
Number getX(int series, int item)	Returns the x-value for an item within a series.
double getXValue(int series, int item)	Returns the x-value for an item within a series.
Number getY(int series, int item)	Returns the y-value for an item within a series.
double getYValue(int series, int item)	Returns the y-value for an item within a series.
int hashCode()	Returns a hash code for this instance.