[Class] org.jfree.data.xy.XYBarDataset
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: ObjectInputValidation, Serializable, Cloneable, EventListener, PublicCloneable, Dataset, DatasetChangeListener, SeriesChangeListener, SeriesDataset, IntervalXYDataset, XYDataset
[Constructor Summary]
XYBarDataset(XYDataset underlying, double barWidth)	Creates a new dataset.
[Method Summary]
Object clone()	Returns an independent copy of the dataset.
void datasetChanged(DatasetChangeEvent event)	Receives notification of an dataset change event.
boolean equals(Object obj)	Tests this dataset for equality with an arbitrary object.
double getBarWidth()	Returns the bar width.
Number getEndX(int series, int item)	Returns the ending X value for the specified series and item.
double getEndXValue(int series, int item)	Returns the ending x-value (as a double primitive) for an item within a series.
Number getEndY(int series, int item)	Returns the ending Y value for the specified series and item.
double getEndYValue(int series, int item)	Returns the ending y-value (as a double primitive) for an item within a series.
int getItemCount(int series)	Returns the number of items in a series.
int getSeriesCount()	Returns the number of series in the dataset.
Comparable getSeriesKey(int series)	Returns the key for a series.
Number getStartX(int series, int item)	Returns the starting X value for the specified series and item.
double getStartXValue(int series, int item)	Returns the starting x-value (as a double primitive) for an item within a series.
Number getStartY(int series, int item)	Returns the starting Y value for the specified series and item.
double getStartYValue(int series, int item)	Returns the starting y-value (as a double primitive) for an item within a series.
XYDataset getUnderlyingDataset()	Returns the underlying dataset that was specified via the constructor.
Number getX(int series, int item)	Returns the x-value for an item within a series.
double getXValue(int series, int item)	Returns the x-value (as a double primitive) for an item within a series.
Number getY(int series, int item)	Returns the y-value for an item within a series.
double getYValue(int series, int item)	Returns the y-value (as a double primitive) for an item within a series.
void setBarWidth(double barWidth)	Sets the bar width and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.