[Class] org.jfree.data.ComparableObjectSeries
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Cloneable
Direct Known Subclasses: OHLCSeries, VectorSeries, XIntervalSeries, XYIntervalSeries, YIntervalSeries
[Constructor Summary]
ComparableObjectSeries(Comparable key)	Creates a new empty series.
ComparableObjectSeries(Comparable key, boolean autoSort, boolean allowDuplicateXValues)	Constructs a new series that contains no data.
[Method Summary]
protected void add(Comparable x, Object y)	Adds new data to the series and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
protected void add(Comparable x, Object y, boolean notify)	Adds new data to the series and, if requested, sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
protected void add(ComparableObjectItem item, boolean notify)	Adds a data item to the series and, if requested, sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
void clear()	Removes all data items from the series and, unless the series is already empty, sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
protected void delete(int start, int end)	Deletes a range of items from the series and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
boolean equals(Object obj)	Tests this series for equality with an arbitrary object.
boolean getAllowDuplicateXValues()	Returns a flag that controls whether duplicate x-values are allowed.
boolean getAutoSort()	Returns the flag that controls whether the items in the series are automatically sorted.
protected ComparableObjectItem getDataItem(int index)	Return the data item with the specified index.
int getItemCount()	Returns the number of items in the series.
int getMaximumItemCount()	Returns the maximum number of items that will be retained in the series.
int hashCode()	Returns a hash code.
int indexOf(Comparable x)	Returns the index of the item with the specified x-value, or a negative index if the series does not contain an item with that x-value.
protected ComparableObjectItem remove(int index)	Removes the item at the specified index and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
ComparableObjectItem remove(Comparable x)	Removes the item with the specified x-value and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.
void setMaximumItemCount(int maximum)	Sets the maximum number of items that will be retained in the series.
protected void update(Comparable x, Object y)	Updates an item in the series.
protected void updateByIndex(int index, Object y)	Updates the value of an item in the series and sends a SeriesChangeEvent to all registered listeners.