[Class] org.jfree.data.statistics.BoxAndWhiskerCategoryDataset
[Flag] Interface
[Info]
All Superinterfaces: CategoryDataset, Dataset, KeyedValues2D, Values2D
All Known Implementing Classes: DefaultBoxAndWhiskerCategoryDataset
[Constructor Summary]

[Method Summary]
Number getMaxOutlier(int row, int column)	Returns the maximum outlier (non-farout) for an item.
Number getMaxOutlier(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the maximum outlier (non-farout) for an item.
Number getMaxRegularValue(int row, int column)	Returns the maximum regular (non-outlier) value for an item.
Number getMaxRegularValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the maximum regular (non-outlier) value for an item.
Number getMeanValue(int row, int column)	Returns the mean value for an item.
Number getMeanValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the average value for an item.
Number getMedianValue(int row, int column)	Returns the median value for an item.
Number getMedianValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the median value for an item.
Number getMinOutlier(int row, int column)	Returns the minimum outlier (non-farout) for an item.
Number getMinOutlier(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the minimum outlier (non-farout) for an item.
Number getMinRegularValue(int row, int column)	Returns the minimum regular (non-outlier) value for an item.
Number getMinRegularValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the minimum regular (non-outlier) value for an item.
List getOutliers(int row, int column)	Returns a list of outlier values for an item.
List getOutliers(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns a list of outlier values for an item.
Number getQ1Value(int row, int column)	Returns the q1median value for an item.
Number getQ1Value(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the q1median value for an item.
Number getQ3Value(int row, int column)	Returns the q3median value for an item.
Number getQ3Value(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the q3median value for an item.