[Class] org.jfree.data.statistics.DefaultBoxAndWhiskerCategoryDataset
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: ObjectInputValidation, Serializable, Cloneable, PublicCloneable, CategoryDataset, Dataset, KeyedValues2D, RangeInfo, BoxAndWhiskerCategoryDataset, Values2D
[Constructor Summary]
DefaultBoxAndWhiskerCategoryDataset()	Creates a new dataset.
[Method Summary]
void add(List list, Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Adds a list of values relating to one box-and-whisker entity to the table.
void add(BoxAndWhiskerItem item, Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Adds a list of values relating to one Box and Whisker entity to the table.
void clear()	Clears all data from the dataset and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
Object clone()	Returns a clone of this dataset.
boolean equals(Object obj)	Tests this dataset for equality with an arbitrary object.
int getColumnCount()	Returns the number of columns in the table.
int getColumnIndex(Comparable key)	Returns the column index for a given key.
Comparable getColumnKey(int column)	Returns a column key.
List getColumnKeys()	Returns the column keys.
BoxAndWhiskerItem getItem(int row, int column)	Return an item from within the dataset.
Number getMaxOutlier(int row, int column)	Returns the maximum outlier (non farout) value for an item.
Number getMaxOutlier(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the maximum outlier (non farout) value for an item.
Number getMaxRegularValue(int row, int column)	Returns the maximum regular (non outlier) value for an item.
Number getMaxRegularValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the maximum regular (non outlier) value for an item.
Number getMeanValue(int row, int column)	Returns the mean value for an item.
Number getMeanValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the mean value for an item.
Number getMedianValue(int row, int column)	Returns the median value for an item.
Number getMedianValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the median value for an item.
Number getMinOutlier(int row, int column)	Returns the minimum outlier (non farout) value for an item.
Number getMinOutlier(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the minimum outlier (non farout) value for an item.
Number getMinRegularValue(int row, int column)	Returns the minimum regular (non outlier) value for an item.
Number getMinRegularValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the minimum regular (non outlier) value for an item.
List getOutliers(int row, int column)	Returns a list of outlier values for an item.
List getOutliers(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns a list of outlier values for an item.
Number getQ1Value(int row, int column)	Returns the first quartile value.
Number getQ1Value(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the first quartile value.
Number getQ3Value(int row, int column)	Returns the third quartile value.
Number getQ3Value(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the third quartile value.
Range getRangeBounds(boolean includeInterval)	Returns the range of the values in this dataset's range.
double getRangeLowerBound(boolean includeInterval)	Returns the minimum y-value in the dataset.
double getRangeUpperBound(boolean includeInterval)	Returns the maximum y-value in the dataset.
int getRowCount()	Returns the number of rows in the table.
int getRowIndex(Comparable key)	Returns the row index for a given key.
Comparable getRowKey(int row)	Returns a row key.
List getRowKeys()	Returns the row keys.
Number getValue(int row, int column)	Returns the value for an item.
Number getValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the value for an item.
void remove(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Removes an item from the dataset and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
void removeColumn(int columnIndex)	Removes a column from the dataset and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
void removeColumn(Comparable columnKey)	Removes a column from the dataset and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
void removeRow(int rowIndex)	Removes a row from the dataset and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
void removeRow(Comparable rowKey)	Removes a row from the dataset and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.