[API Name] org.apache.pdfbox.contentstream.PDFStreamEngine
[Type] Class
[Info]
Direct Known Subclasses: PDFGraphicsStreamEngine, PDFMarkedContentExtractor, PDFTextStripper
public abstract class PDFStreamEngine extends Object Processes a PDF content stream and executes certain operations.  Provides a callback interface for clients that want to do things with the stream.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
protected PDFStreamEngine()	Creates a new PDFStreamEngine.
[Method Summary]
void addOperator(OperatorProcessor op)	Adds an operator processor to the engine.
protected void applyTextAdjustment(float tx, float ty)	Applies a text position adjustment from the TJ operator.
void beginMarkedContentSequence(COSName tag, COSDictionary properties)	Called when a marked content group begins
void beginText()	Called when the BT operator is encountered.
void decreaseLevel()	Decrease the level.
void endMarkedContentSequence()	Called when a marked content group ends
void endText()	Called when the ET operator is encountered.
PDAppearanceStream getAppearance(PDAnnotation annotation)	Returns the appearance stream to process for the given annotation.
PDPage getCurrentPage()	Returns the current page.
int getGraphicsStackSize()	
PDGraphicsState getGraphicsState()	
Matrix getInitialMatrix()	Gets the stream's initial matrix.
int getLevel()	Get the current level.
PDResources getResources()	
Matrix getTextLineMatrix()	
Matrix getTextMatrix()	
void increaseLevel()	Increase the level.
protected void operatorException(Operator operator, List<COSBase> operands, IOException exception)	Called when an exception is thrown by an operator.
protected void processAnnotation(PDAnnotation annotation, PDAppearanceStream appearance)	Process the given annotation with the specified appearance stream.
protected void processChildStream(PDContentStream contentStream, PDPage page)	Process a child stream of the given page.
protected void processOperator(Operator operator, List<COSBase> operands)	This is used to handle an operation.
void processOperator(String operation, List<COSBase> arguments)	This is used to handle an operation.
void processPage(PDPage page)	This will initialize and process the contents of the stream.
protected void processSoftMask(PDTransparencyGroup group)	Processes a soft mask transparency group stream.
protected void processTilingPattern(PDTilingPattern tilingPattern, PDColor color, PDColorSpace colorSpace)	Process the given tiling pattern.
protected void processTilingPattern(PDTilingPattern tilingPattern, PDColor color, PDColorSpace colorSpace, Matrix patternMatrix)	Process the given tiling pattern.
protected void processTransparencyGroup(PDTransparencyGroup group)	Processes a transparency group stream.
protected void processType3Stream(PDType3CharProc charProc, Matrix textRenderingMatrix)	Processes a Type 3 character stream.
protected void restoreGraphicsStack(Deque<PDGraphicsState> snapshot)	Restores the entire graphics stack.
void restoreGraphicsState()	Pops the current graphics state from the stack.
protected Deque<PDGraphicsState> saveGraphicsStack()	Saves the entire graphics stack.
void saveGraphicsState()	Pushes the current graphics state to the stack.
void setLineDashPattern(COSArray array, int phase)	
void setTextLineMatrix(Matrix value)	
void setTextMatrix(Matrix value)	
void showAnnotation(PDAnnotation annotation)	Shows the given annotation.
protected void showFontGlyph(Matrix textRenderingMatrix, PDFont font, int code, Vector displacement)	Called when a glyph is to be processed.
void showForm(PDFormXObject form)	Shows a form from the content stream.
protected void showGlyph(Matrix textRenderingMatrix, PDFont font, int code, Vector displacement)	Called when a glyph is to be processed.
protected void showText(byte[] string)	Process text from the PDF Stream.
void showTextString(byte[] string)	Called when a string of text is to be shown.
void showTextStrings(COSArray array)	Called when a string of text with spacing adjustments is to be shown.
void showTransparencyGroup(PDTransparencyGroup form)	Shows a transparency group from the content stream.
protected void showType3Glyph(Matrix textRenderingMatrix, PDType3Font font, int code, Vector displacement)	Called when a glyph is to be processed.
Point2D.Float transformedPoint(float x, float y)	Transforms a point using the CTM.
protected float transformWidth(float width)	Transforms a width using the CTM.
protected void unsupportedOperator(Operator operator, List<COSBase> operands)	Called when an unsupported operator is encountered.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait