[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.graphics.blend.BlendMode
[Type] Class
[Info]
public class BlendMode extends Object Blend mode.
Author: KÃ¼hn & Weyh Software GmbH
[Field Summary]
static BlendMode COLOR	
static BlendMode COLOR_BURN	
static BlendMode COLOR_DODGE	
static BlendMode COMPATIBLE	
static BlendMode DARKEN	
static BlendMode DIFFERENCE	
static BlendMode EXCLUSION	
static BlendMode HARD_LIGHT	
static BlendMode HUE	Non-separable blend modes as defined in the PDF specification
static BlendMode LIGHTEN	
static BlendMode LUMINOSITY	
static BlendMode MULTIPLY	
static BlendMode NORMAL	Separable blend modes as defined in the PDF specification
static BlendMode OVERLAY	
static BlendMode SATURATION	
static BlendMode SCREEN	
static BlendMode SOFT_LIGHT	
[Nested Class Summary]
static interface BlendMode.BlendChannelFunction	
static interface BlendMode.BlendFunction	
[Method Summary]
BlendMode.BlendChannelFunction getBlendChannelFunction()	Returns the blend channel function, only available for separable blend modes.
BlendMode.BlendFunction getBlendFunction()	Returns the blend function, only available for non separable blend modes.
COSName getCOSName()	The blend mode name from the BM object.
static BlendMode getInstance(COSBase cosBlendMode)	Determines the blend mode from the BM entry in the COS ExtGState.
boolean isSeparableBlendMode()	Determines if the blend mode is a separable blend mode.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait