[Class] org.jfree.data.gantt.SlidingGanttCategoryDataset
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: ObjectInputValidation, Serializable, Cloneable, CategoryDataset, IntervalCategoryDataset, GanttCategoryDataset, Dataset, KeyedValues2D, Values2D
[Constructor Summary]
SlidingGanttCategoryDataset(GanttCategoryDataset underlying, int firstColumn, int maxColumns)	Creates a new instance.
[Method Summary]
Object clone()	Returns an independent copy of the dataset.
boolean equals(Object obj)	Tests this SlidingGanttCategoryDataset instance for equality with an arbitrary object.
int getColumnCount()	Returns the number of columns in the table.
int getColumnIndex(Comparable key)	Returns the index for the specified column key.
Comparable getColumnKey(int column)	Returns the column key for a given index.
List getColumnKeys()	Returns the column keys.
Number getEndValue(int series, int category)	Returns the end value for the interval for a given series and category.
Number getEndValue(int row, int column, int subinterval)	Returns the end value of a sub-interval for a given item.
Number getEndValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the end value for the interval for a given series and category.
Number getEndValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey, int subinterval)	Returns the end value of a sub-interval for a given item.
int getFirstCategoryIndex()	Returns the index of the first visible category.
int getMaximumCategoryCount()	Returns the maximum category count.
Number getPercentComplete(int series, int category)	Returns the percent complete for a given item.
Number getPercentComplete(int row, int column, int subinterval)	Returns the percentage complete value of a sub-interval for a given item.
Number getPercentComplete(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the percent complete for a given item.
Number getPercentComplete(Comparable rowKey, Comparable columnKey, int subinterval)	Returns the percentage complete value of a sub-interval for a given item.
int getRowCount()	Returns the number of rows in the table.
int getRowIndex(Comparable key)	Returns the row index for a given key.
Comparable getRowKey(int row)	Returns the row key for a given index.
List getRowKeys()	Returns the row keys.
Number getStartValue(int row, int column)	Returns the start value for the interval for a given series and category.
Number getStartValue(int row, int column, int subinterval)	Returns the start value of a sub-interval for a given item.
Number getStartValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the start value for the interval for a given series and category.
Number getStartValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey, int subinterval)	Returns the start value of a sub-interval for a given item.
int getSubIntervalCount(int row, int column)	Returns the number of sub-intervals for a given item.
int getSubIntervalCount(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the number of sub-intervals for a given item.
GanttCategoryDataset getUnderlyingDataset()	Returns the underlying dataset that was supplied to the constructor.
Number getValue(int row, int column)	Returns a value from the table.
Number getValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the value for a pair of keys.
void setFirstCategoryIndex(int first)	Sets the index of the first category that should be used from the underlying dataset, and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
void setMaximumCategoryCount(int max)	Sets the maximum category count and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.