[Class] org.jfree.data.DefaultKeyedValues2D
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Cloneable, PublicCloneable, KeyedValues2D, Values2D
[Constructor Summary]
DefaultKeyedValues2D()	Creates a new instance (initially empty).
DefaultKeyedValues2D(boolean sortRowKeys)	Creates a new instance (initially empty).
[Method Summary]
void addValue(Number value, Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Adds a value to the table.
void clear()	Clears all the data and associated keys.
Object clone()	Returns a clone.
boolean equals(Object o)	Tests if this object is equal to another.
int getColumnCount()	Returns the column count.
int getColumnIndex(Comparable key)	Returns the column index for a given key.
Comparable getColumnKey(int column)	Returns the key for a given column.
List getColumnKeys()	Returns the column keys in an unmodifiable list.
int getRowCount()	Returns the row count.
int getRowIndex(Comparable key)	Returns the row index for a given key.
Comparable getRowKey(int row)	Returns the key for a given row.
List getRowKeys()	Returns the row keys in an unmodifiable list.
Number getValue(int row, int column)	Returns the value for a given row and column.
Number getValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Returns the value for the given row and column keys.
int hashCode()	Returns a hash code.
void removeColumn(int columnIndex)	Removes a column.
void removeColumn(Comparable columnKey)	Removes a column from the table.
void removeRow(int rowIndex)	Removes a row.
void removeRow(Comparable rowKey)	Removes a row from the table.
void removeValue(Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Removes a value from the table by setting it to null.
void setValue(Number value, Comparable rowKey, Comparable columnKey)	Adds or updates a value.