[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.PDDocumentCatalog
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public class PDDocumentCatalog extends Object implements COSObjectable The Document Catalog of a PDF.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
protected PDDocumentCatalog(PDDocument doc)	Constructor.
protected PDDocumentCatalog(PDDocument doc, COSDictionary rootDictionary)	Constructor.
[Method Summary]
void addOutputIntent(PDOutputIntent outputIntent)	Add an OutputIntent to the list.
PDPageDestination findNamedDestinationPage(PDNamedDestination namedDest)	Find the page destination from a named destination.
PDAcroForm getAcroForm()	Get the documents AcroForm.
PDAcroForm getAcroForm(PDDocumentFixup acroFormFixup)	Get the documents AcroForm.
PDDocumentCatalogAdditionalActions getActions()	
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
PDDocumentNameDestinationDictionary getDests()	
PDDocumentOutline getDocumentOutline()	Get the outline associated with this document or null if it does not exist.
String getLanguage()	Returns the language for the document, or null.
PDMarkInfo getMarkInfo()	Get info about doc's usage of tagged features.
PDMetadata getMetadata()	Get the metadata that is part of the document catalog.
PDDocumentNameDictionary getNames()	
PDOptionalContentProperties getOCProperties()	Get the optional content properties dictionary associated with this document.
PDDestinationOrAction getOpenAction()	Get the Document Open Action for this object.
List<PDOutputIntent> getOutputIntents()	Get the list of OutputIntents defined in the document.
PDPageLabels getPageLabels()	Returns the page labels descriptor of the document.
PageLayout getPageLayout()	Returns the page layout.
PageMode getPageMode()	Returns the page display mode.
PDPageTree getPages()	Returns all pages in the document, as a page tree.
PDStructureTreeRoot getStructureTreeRoot()	Get the document's structure tree root, or null if none exists.
List<PDThread> getThreads()	Returns the document's article threads.
PDURIDictionary getURI()	Returns the document-level URI.
String getVersion()	Returns the PDF specification version this document conforms to.
PDViewerPreferences getViewerPreferences()	Get the viewer preferences associated with this document or null if they do not exist.
void setAcroForm(PDAcroForm acroForm)	Sets the AcroForm for this catalog.
void setActions(PDDocumentCatalogAdditionalActions actions)	Sets the additional actions for the document.
void setDocumentOutline(PDDocumentOutline outlines)	Sets the document outlines.
void setLanguage(String language)	Sets the Language for the document.
void setMarkInfo(PDMarkInfo markInfo)	Set information about the doc's usage of tagged features.
void setMetadata(PDMetadata meta)	Sets the metadata for this object.
void setNames(PDDocumentNameDictionary names)	Sets the names dictionary for the document.
void setOCProperties(PDOptionalContentProperties ocProperties)	Sets the optional content properties dictionary.
void setOpenAction(PDDestinationOrAction action)	Sets the Document Open Action for this object.
void setOutputIntents(List<PDOutputIntent> outputIntents)	Replace the list of OutputIntents of the document.
void setPageLabels(PDPageLabels labels)	Sets the page label descriptor for the document.
void setPageLayout(PageLayout layout)	Sets the page layout.
void setPageMode(PageMode mode)	Sets the page mode.
void setStructureTreeRoot(PDStructureTreeRoot treeRoot)	Sets the document's structure tree root.
void setThreads(List<PDThread> threads)	Sets the list of threads for this pdf document.
void setURI(PDURIDictionary uri)	Sets the document level URI.
void setVersion(String version)	Sets the PDF specification version this document conforms to.
void setViewerPreferences(PDViewerPreferences prefs)	Sets the viewer preferences.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait