[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.PDPage
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: PDContentStream, COSObjectable
public class PDPage extends Object implements COSObjectable, PDContentStream A page in a PDF document.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
PDPage()	Creates a new PDPage instance for embedding, with a size of U.S.
PDPage(COSDictionary pageDictionary)	Creates a new instance of PDPage for reading.
PDPage(PDRectangle mediaBox)	Creates a new instance of PDPage for embedding.
[Method Summary]
boolean equals(Object other)	
PDPageAdditionalActions getActions()	Get the page actions.
List<PDAnnotation> getAnnotations()	This will return a list of the annotations for this page.
List<PDAnnotation> getAnnotations(AnnotationFilter annotationFilter)	This will return a list of the annotations for this page.
PDRectangle getArtBox()	A rectangle, expressed in default user space units, defining the extent of the page's meaningful content (including potential white space) as intended by the page's creator The default is the CropBox.
PDRectangle getBBox()	Returns the bounding box of the contents.
PDRectangle getBleedBox()	A rectangle, expressed in default user space units, defining the region to which the contents of the page should be clipped when output in a production environment.
InputStream getContents()	Returns the content stream(s) of this page as a single input stream.
org.apache.pdfbox.io.RandomAccessRead getContentsForRandomAccess()	Returns this stream's content, if any.
Iterator<PDStream> getContentStreams()	Returns the content streams which make up this page.
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
PDRectangle getCropBox()	A rectangle, expressed in default user space units, defining the visible region of default user space.
Matrix getMatrix()	Returns the matrix which transforms from the stream's space to user space.
PDRectangle getMediaBox()	A rectangle, expressed in default user space units, defining the boundaries of the physical medium on which the page is intended to be displayed or printed.
PDMetadata getMetadata()	Get the metadata that is part of the document catalog.
ResourceCache getResourceCache()	Returns the resource cache associated with this page, or null if there is none.
PDResources getResources()	A dictionary containing any resources required by the page.
int getRotation()	Returns the rotation angle in degrees by which the page should be rotated clockwise when displayed or printed.
int getStructParents()	This will get the key of this Page in the structural parent tree.
List<PDThreadBead> getThreadBeads()	This will get a list of PDThreadBead objects, which are article threads in the document.
PDTransition getTransition()	
PDRectangle getTrimBox()	A rectangle, expressed in default user space units, defining the intended dimensions of the finished page after trimming.
float getUserUnit()	Get the user unit.
List<PDViewportDictionary> getViewports()	Get the viewports.
boolean hasContents()	Returns true if this page has one or more content streams.
int hashCode()	
void setActions(PDPageAdditionalActions actions)	Set the page actions.
void setAnnotations(List<PDAnnotation> annotations)	This will set the list of annotations.
void setArtBox(PDRectangle artBox)	This will set the ArtBox for this page.
void setBleedBox(PDRectangle bleedBox)	This will set the BleedBox for this page.
void setContents(List<PDStream> contents)	This will set the contents of this page.
void setContents(PDStream contents)	This will set the contents of this page.
void setCropBox(PDRectangle cropBox)	This will set the CropBox for this page.
void setMediaBox(PDRectangle mediaBox)	This will set the mediaBox for this page.
void setMetadata(PDMetadata meta)	Set the metadata for this object.
void setResources(PDResources resources)	This will set the resources for this page.
void setRotation(int rotation)	This will set the rotation for this page.
void setStructParents(int structParents)	This will set the key for this page in the structural parent tree.
void setThreadBeads(List<PDThreadBead> beads)	This will set the list of thread beads.
void setTransition(PDTransition transition)	
void setTransition(PDTransition transition, float duration)	Convenient method to set a transition and the display duration
void setTrimBox(PDRectangle trimBox)	This will set the TrimBox for this page.
void setUserUnit(float userUnit)	Get the user unit.
void setViewports(List<PDViewportDictionary> viewports)	Set the viewports.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, finalize, getClass, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait