[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.PDResources
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public final class PDResources extends Object implements COSObjectable A set of resources available at the page/pages/stream level.
Author: Ben Litchfield, John Hewson
[Constructor Summary]
PDResources()	Constructor for embedding.
PDResources(COSDictionary resourceDictionary)	Constructor for reading.
PDResources(COSDictionary resourceDictionary, ResourceCache resourceCache)	Constructor for reading.
PDResources(COSDictionary resourceDictionary, ResourceCache resourceCache, Map<COSName,SoftReference<PDFont>> directFontCache)	Constructor for reading.
[Method Summary]
COSName add(PDAbstractPattern pattern)	Adds the given pattern to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
COSName add(PDColorSpace colorSpace)	Adds the given color space to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
COSName add(PDExtendedGraphicsState extGState)	Adds the given extended graphics state to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
COSName add(PDFont font)	Adds the given font to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
COSName add(PDFormXObject form)	Adds the given form to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
COSName add(PDImageXObject image)	Adds the given image to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
COSName add(PDPropertyList properties)	Adds the given property list to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
COSName add(PDShading shading)	Adds the given shading to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
COSName add(PDXObject xobject, String prefix)	Adds the given XObject to the resources of the current page and returns the name for the new resources.
PDColorSpace getColorSpace(COSName name)	Returns the color space resource with the given name, or null if none exists.
PDColorSpace getColorSpace(COSName name, boolean wasDefault)	Returns the color space resource with the given name, or null if none exists.
Iterable<COSName> getColorSpaceNames()	Returns the names of the color space resources, if any.
COSDictionary getCOSObject()	Returns the underlying dictionary.
PDExtendedGraphicsState getExtGState(COSName name)	Returns the extended graphics state resource with the given name, or null if none exists.
Iterable<COSName> getExtGStateNames()	Returns the names of the extended graphics state resources, if any.
PDFont getFont(COSName name)	Returns the font resource with the given name, or null if none exists.
Iterable<COSName> getFontNames()	Returns the names of the font resources, if any.
PDAbstractPattern getPattern(COSName name)	Returns the pattern resource with the given name, or null if none exists.
Iterable<COSName> getPatternNames()	Returns the names of the pattern resources, if any.
PDPropertyList getProperties(COSName name)	Returns the property list resource with the given name, or null if none exists.
Iterable<COSName> getPropertiesNames()	Returns the names of the property list resources, if any.
ResourceCache getResourceCache()	Returns the resource cache associated with the Resources, or null if there is none.
PDShading getShading(COSName name)	Returns the shading resource with the given name, or null if none exists.
Iterable<COSName> getShadingNames()	Returns the names of the shading resources, if any.
PDXObject getXObject(COSName name)	Returns the XObject resource with the given name, or null if none exists.
Iterable<COSName> getXObjectNames()	Returns the names of the XObject resources, if any.
boolean hasColorSpace(COSName name)	Returns true if the given color space name exists in these resources.
boolean isImageXObject(COSName name)	Tells whether the XObject resource with the given name is an image.
void put(COSName name, PDAbstractPattern pattern)	Sets the pattern resource with the given name.
void put(COSName name, PDColorSpace colorSpace)	Sets the color space resource with the given name.
void put(COSName name, PDExtendedGraphicsState extGState)	Sets the extended graphics state resource with the given name.
void put(COSName name, PDFont font)	Sets the font resource with the given name.
void put(COSName name, PDPropertyList properties)	Sets the property list resource with the given name.
void put(COSName name, PDShading shading)	Sets the shading resource with the given name.
void put(COSName name, PDXObject xobject)	Sets the XObject resource with the given name.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait