[API Name] opennlp.tools.ml.maxent.quasinewton.LineSearch.LineSearchResult
[Type] Class
[Info]
Enclosing class: LineSearch
public static class LineSearch.LineSearchResult extends Object Represents a LineSearch result.
[Constructor Summary]
LineSearchResult(double stepSize, double valueAtCurr, double valueAtNext, double[] gradAtCurr, double[] gradAtNext, double[] pseudoGradAtNext, double[] currPoint, double[] nextPoint, double[] signVector, int fctEvalCount)	Constructor with sign vector
LineSearchResult(double stepSize, double valueAtCurr, double valueAtNext, double[] gradAtCurr, double[] gradAtNext, double[] currPoint, double[] nextPoint, int fctEvalCount)	Constructor
[Method Summary]
double[] getCurrPoint()	
int getFctEvalCount()	
double getFuncChangeRate()	
double[] getGradAtCurr()	
double[] getGradAtNext()	
static LineSearch.LineSearchResult getInitialObject(double valueAtX, double[] gradAtX, double[] x)	Initial linear search object.
static LineSearch.LineSearchResult getInitialObject(double valueAtX, double[] gradAtX, double[] pseudoGradAtX, double[] x, double[] signX, int fctEvalCount)	
static LineSearch.LineSearchResult getInitialObjectForL1(double valueAtX, double[] gradAtX, double[] pseudoGradAtX, double[] x)	Initial linear search object for L1-regularization.
double[] getNextPoint()	
double[] getPseudoGradAtNext()	
double[] getSignVector()	
double getStepSize()	
double getValueAtCurr()	
double getValueAtNext()	
void setAll(double stepSize, double valueAtCurr, double valueAtNext, double[] gradAtCurr, double[] gradAtNext, double[] pseudoGradAtNext, double[] currPoint, double[] nextPoint, double[] signVector, int fctEvalCount)	Update line search elements
void setAll(double stepSize, double valueAtCurr, double valueAtNext, double[] gradAtCurr, double[] gradAtNext, double[] currPoint, double[] nextPoint, int fctEvalCount)	Update line search elements
void setCurrPoint(double[] currPoint)	
void setFctEvalCount(int fctEvalCount)	
void setGradAtCurr(double[] gradAtCurr)	
void setGradAtNext(double[] gradAtNext)	
void setNextPoint(double[] nextPoint)	
void setPseudoGradAtNext(double[] pseudoGradAtNext)	
void setSignVector(double[] signVector)	
void setStepSize(double stepSize)	
void setValueAtCurr(double valueAtCurr)	
void setValueAtNext(double valueAtNext)	
[Methods inherited from class java.lang.Object]
equals, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait