[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.interactive.digitalsignature.visible.PDFTemplateStructure
[Type] Class
[Info]
public class PDFTemplateStructure extends Object Structure of PDF document with visible signature.
Author: Vakhtang Koroghlishvili
[Constructor Summary]
PDFTemplateStructure()	
[Method Summary]
PDAcroForm getAcroForm()	Gets AcroForm
COSDictionary getAcroFormDictionary()	Gets Dictionary of AcroForm.
List<PDField> getAcroFormFields()	Gets acroFormFields
AffineTransform getAffineTransform()	Gets AffineTransform
PDAppearanceDictionary getAppearanceDictionary()	Gets AppearanceDictionary That is /AP entry the appearance dictionary.
PDRectangle getFormatterRectangle()	Gets formatter rectangle
PDFormXObject getHolderForm()	Gets Holder form.
PDResources getHolderFormResources()	Gets Holder form resources
PDStream getHolderFormStream()	Sets HolderFormStream
PDImageXObject getImage()	Gets the image of visible signature
PDFormXObject getImageForm()	Gets Image form.
COSName getImageFormName()	Gets image form name
PDResources getImageFormResources()	Gets image form resources
PDStream getImageFormStream()	Gets Image form stream
COSName getImageName()	Gets visible signature image name
PDFormXObject getInnerForm()	Gets inner form that is in this location: AcroForm/DR/XObject/{holder form name}/Resources/XObject/{inner name} By default inner form name starts with "n".
COSName getInnerFormName()	Gets name of inner form
PDResources getInnerFormResources()	Gets inner form Resource
PDStream getInnerFormStream()	Gets Inner form Stream.
PDPage getPage()	Returns document page.
PDSignature getPdSignature()	Gets PDSignature
COSArray getProcSet()	Gets ProcSet Array
PDSignatureField getSignatureField()	Gets Signature field
PDRectangle getSignatureRectangle()	Gets SignatureRectangle
PDDocument getTemplate()	Gets PDDocument template.
COSDocument getVisualSignature()	Gets COSDocument of visible Signature.
COSDictionary getWidgetDictionary()	Gets Widget Dictionary.
void setAcroForm(PDAcroForm acroForm)	Sets AcroForm
void setAcroFormDictionary(COSDictionary acroFormDictionary)	Acroform have its Dictionary, so we here set the Dictionary which is in this location: AcroForm/DR
void setAcroFormFields(List<PDField> acroFormFields)	Sets acroFormFields
void setAffineTransform(AffineTransform affineTransform)	Sets AffineTransform
void setAppearanceDictionary(PDAppearanceDictionary appearanceDictionary)	Sets AppearanceDictionary That is /AP entry the appearance dictionary.
void setFormatterRectangle(PDRectangle formatterRectangle)	Sets formatter rectangle
void setHolderForm(PDFormXObject holderForm)	In the structure, form will be contained by XObject in the AcroForm/DR/
void setHolderFormResources(PDResources holderFormResources)	Sets holder form resources
void setHolderFormStream(PDStream holderFormStream)	Sets stream of holder form Stream
void setImage(PDImageXObject image)	Sets the image of visible signature
void setImageForm(PDFormXObject imageForm)	Sets Image form.
void setImageFormName(COSName imageFormName)	Sets image form name
void setImageFormResources(PDResources imageFormResources)	Sets image form resource
void setImageFormStream(PDStream imageFormStream)	Sets image form stream
void setImageName(COSName imageName)	Sets visible signature image name
void setInnerForm(PDFormXObject innerForm)	sets inner form to this location: AcroForm/DR/XObject/{holder form name}/Resources/XObject/{destination}
void setInnerFormName(COSName innerFormName)	Sets inner form name
void setInnerFormResources(PDResources innerFormResources)	Sets inner form resource
void setInnterFormStream(PDStream innerFormStream)	Sets inner form stream
void setPage(PDPage page)	Sets document page
void setPdSignature(PDSignature pdSignature)	Sets PDSignatureField
void setProcSet(COSArray procSet)	Sets ProcSet Array
void setSignatureField(PDSignatureField signatureField)	Sets signature field
void setSignatureRectangle(PDRectangle signatureRectangle)	Sets SignatureRectangle
void setTemplate(PDDocument template)	Wets PDDocument template.
void setVisualSignature(COSDocument visualSignature)	Sets COSDocument of visible Signature.
void setWidgetDictionary(COSDictionary widgetDictionary)	Sets Widget Dictionary.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait