[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.interactive.digitalsignature.visible.PDVisibleSigBuilder
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: PDFTemplateBuilder
public class PDVisibleSigBuilder extends Object implements PDFTemplateBuilder Implementation of PDFTemplateBuilder. This builds the signature PDF but doesn't keep the  elements, these are kept in its PDF template structure.
Author: Vakhtang Koroghlishvili
[Constructor Summary]
PDVisibleSigBuilder()	Constructor, creates PDF template structure.
[Method Summary]
void appendRawCommands(OutputStream os, String commands)	
void closeTemplate(PDDocument template)	Closes template
void createAcroForm(PDDocument template)	Creates Acro forms in the template.
void createAcroFormDictionary(PDAcroForm acroForm, PDSignatureField signatureField)	Create AcroForm Dictionary.
void createAffineTransform(AffineTransform affineTransform)	In order to create Affine Transform, using parameters.
void createAppearanceDictionary(PDFormXObject holderForml, PDSignatureField signatureField)	Creates appearance dictionary
void createBackgroundLayerForm(PDResources innerFormResource, PDRectangle bbox)	Creates the background layer form (n0).
void createFormatterRectangle(int[] params)	An array of four numbers in the form coordinate system, giving the coordinates of the left, bottom, right, and top edges, respectively, of the form XObjectâ€™s bounding box.
void createHolderForm(PDResources holderFormResources, PDStream holderFormStream, PDRectangle bbox)	Creates Form
void createHolderFormResources()	Creates resources of form
void createHolderFormStream(PDDocument template)	Create a holder for the form stream.
void createImageForm(PDResources imageFormResources, PDResources innerFormResource, PDStream imageFormStream, PDRectangle bbox, AffineTransform at, PDImageXObject img)	Creates Image form
void createImageFormResources()	Create resource of image form
void createImageFormStream(PDDocument template)	Create image form stream.
void createInnerForm(PDResources innerFormResources, PDStream innerFormStream, PDRectangle bbox)	Creates InnerForm.
void createInnerFormResource()	Creates InnerForm
void createInnerFormStream(PDDocument template)	Create a holder for the inner form stream.
void createPage(PDVisibleSignDesigner properties)	Creates specified size page.
void createProcSetArray()	Creates procSetArray of PDF,Text,ImageB,ImageC,ImageI.
void createSignature(PDSignatureField pdSignatureField, PDPage page, String signerName)	Creates the signature with the given name and assign it to the signature field parameter and assign the page parameter to the widget.
void createSignatureField(PDAcroForm acroForm)	Creates signature fields.
void createSignatureImage(PDDocument template, BufferedImage image)	Creates signature image.
void createSignatureRectangle(PDSignatureField signatureField, PDVisibleSignDesigner properties)	Creates SignatureRectangle.
void createTemplate(PDPage page)	Creates a PDDocument and adds the page parameter to it and keeps this as a template in the PDF template Structure.
void createVisualSignature(PDDocument template)	just to create visible signature
void createWidgetDictionary(PDSignatureField signatureField, PDResources holderFormResources)	adds Widget Dictionary
PDFTemplateStructure getStructure()	Resturns the PDF template Structure
void injectAppearanceStreams(PDStream holderFormStream, PDStream innerFormStream, PDStream imageFormStream, COSName imageFormName, COSName imageName, COSName innerFormName, PDVisibleSignDesigner properties)	injects appearance streams
void injectProcSetArray(PDFormXObject innerForm, PDPage page, PDResources innerFormResources, PDResources imageFormResources, PDResources holderFormResources, COSArray procSet)	Inject procSetArray
void insertInnerFormToHolderResources(PDFormXObject innerForm, PDResources holderFormResources)	Insert given from as inner form.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait