[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.fdf.FDFAnnotation
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
Direct Known Subclasses: FDFAnnotationCaret, FDFAnnotationCircle, FDFAnnotationFileAttachment, FDFAnnotationFreeText, FDFAnnotationInk, FDFAnnotationLine, FDFAnnotationLink, FDFAnnotationPolygon, FDFAnnotationPolyline, FDFAnnotationSound, FDFAnnotationSquare, FDFAnnotationStamp, FDFAnnotationText, FDFAnnotationTextMarkup
public abstract class FDFAnnotation extends Object implements COSObjectable This represents an FDF annotation that is part of the FDF document.
Author: Ben Litchfield, Johanneke Lamberink
[Constructor Summary]
FDFAnnotation()	Default constructor.
FDFAnnotation(COSDictionary a)	Constructor.
FDFAnnotation(Element element)	Constructor.
[Field Summary]
protected COSDictionary annot	Annotation dictionary.
[Method Summary]
static FDFAnnotation create(COSDictionary fdfDic)	Create the correct FDFAnnotation.
PDBorderEffectDictionary getBorderEffect()	This will retrieve the border style dictionary, describing the effect applied to the border described by the BS entry.
PDBorderStyleDictionary getBorderStyle()	This will retrieve the border style dictionary, specifying the width and dash pattern used in drawing the annotation.
Color getColor()	Get the annotation color.
String getContents()	Get the text, or a description, of the annotation.
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
Calendar getCreationDate()	The annotation create date.
String getDate()	Modification date.
String getIntent()	Get the intent of the annotation.
String getName()	Get the annotation name.
float getOpacity()	Get the opacity value.
Integer getPage()	This will get the page number or null if it does not exist.
PDRectangle getRectangle()	The rectangle associated with this annotation.
String getRichContents()	This will retrieve the rich text stream which is displayed in the popup window.
protected String getStringOrStream(COSBase base)	Get a text or text stream.
String getSubject()	Get the description of the annotation.
String getTitle()	Get the annotation title.
boolean isHidden()	Get the hidden flag.
boolean isInvisible()	Get the invisible flag.
boolean isLocked()	Get the locked flag.
boolean isLockedContents()	Get the LockedContents flag.
boolean isNoRotate()	Get the noRotate flag.
boolean isNoView()	Get the noView flag.
boolean isNoZoom()	Get the noZoom flag.
boolean isPrinted()	Get the printed flag.
boolean isReadOnly()	Get the readOnly flag.
boolean isToggleNoView()	Get the toggleNoView flag.
void setBorderEffect(PDBorderEffectDictionary be)	This will set the border effect dictionary, describing the effect applied to the border described by the BS entry.
void setBorderStyle(PDBorderStyleDictionary bs)	This will set the border style dictionary, specifying the width and dash pattern used in drawing the annotation.
void setColor(Color c)	Set the annotation color.
void setContents(String contents)	Set the contents, or a description, for an annotation.
void setCreationDate(Calendar date)	Set the creation date.
void setDate(String date)	The annotation modification date.
void setHidden(boolean hidden)	Set the hidden flag.
void setIntent(String intent)	The intent of the annotation.
void setInvisible(boolean invisible)	Set the invisible flag.
void setLocked(boolean locked)	Set the locked flag.
void setLockedContents(boolean lockedContents)	Set the LockedContents flag.
void setName(String name)	Set a unique name for an annotation.
void setNoRotate(boolean noRotate)	Set the noRotate flag.
void setNoView(boolean noView)	Set the noView flag.
void setNoZoom(boolean noZoom)	Set the noZoom flag.
void setOpacity(float opacity)	Set the annotation opacity.
void setPage(int page)	This will set the page.
void setPrinted(boolean printed)	Set the printed flag.
void setReadOnly(boolean readOnly)	Set the readOnly flag.
void setRectangle(PDRectangle rectangle)	Set the rectangle associated with this annotation.
void setRichContents(String rc)	This will set the rich text stream which is displayed in the popup window.
void setSubject(String subject)	A short description of the annotation.
void setTitle(String title)	Set a unique title for an annotation.
void setToggleNoView(boolean toggleNoView)	Set the toggleNoView flag.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait