[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.fdf.FDFDictionary
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public class FDFDictionary extends Object implements COSObjectable This represents an FDF dictionary that is part of the FDF document.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
FDFDictionary()	Default constructor.
FDFDictionary(COSDictionary fdfDictionary)	Constructor.
FDFDictionary(Element fdfXML)	This will create an FDF dictionary from an XFDF XML document.
[Method Summary]
List<FDFAnnotation> getAnnotations()	This will get the list of FDF Annotations.
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
COSStream getDifferences()	This will get the incremental updates since the PDF was last opened.
List<PDFileSpecification> getEmbeddedFDFs()	This will get the list of embedded FDF entries, or null if the entry is null.
String getEncoding()	The encoding to be used for a FDF field.
List<FDFField> getFields()	This will get the list of FDF Fields.
PDFileSpecification getFile()	The source file or target file: the PDF document file that this FDF file was exported from or is intended to be imported into.
COSArray getID()	This is the FDF id.
FDFJavaScript getJavaScript()	This will get the java script entry.
List<FDFPage> getPages()	This will get the list of FDF Pages.
String getStatus()	This will get the status string to be displayed as the result of an action.
String getTarget()	This will get the target frame in the browser to open this document.
void setAnnotations(List<FDFAnnotation> annots)	This will set the list of annotations.
void setDifferences(COSStream diff)	This will set the differences stream.
void setEmbeddedFDFs(List<PDFileSpecification> embedded)	This will set the list of embedded FDFs.
void setEncoding(String encoding)	This will set the encoding.
void setFields(List<FDFField> fields)	This will set the list of fields.
void setFile(PDFileSpecification fs)	This will set the file specification.
void setID(COSArray id)	This will set the FDF id.
void setJavaScript(FDFJavaScript js)	This will set the JavaScript entry.
void setPages(List<FDFPage> pages)	This will set the list of pages.
void setStatus(String status)	This will set the status string.
void setTarget(String target)	This will set the target frame in the browser to open this document.
void writeXML(Writer output)	This will write this element as an XML document.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait