[Class] org.jfree.data.xy.IntervalXYDelegate
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Cloneable, EventListener, PublicCloneable, DomainInfo, DatasetChangeListener
[Constructor Summary]
IntervalXYDelegate(XYDataset dataset)	Creates a new delegate that.
IntervalXYDelegate(XYDataset dataset, boolean autoWidth)	Creates a new delegate for the specified dataset.
[Method Summary]
Object clone()	Returns a clone of the object.
void datasetChanged(DatasetChangeEvent e)	Handles events from the dataset by recalculating the interval if necessary.
boolean equals(Object obj)	Tests the delegate for equality with an arbitrary object.
Range getDomainBounds(boolean includeInterval)	Returns the range of the values in the dataset's domain, including or excluding the interval around each x-value as specified.
double getDomainLowerBound(boolean includeInterval)	Returns the minimum x-value in the dataset.
double getDomainUpperBound(boolean includeInterval)	Returns the maximum x-value in the dataset.
Number getEndX(int series, int item)	Returns the end value of the x-interval for an item within a series.
double getEndXValue(int series, int item)	Returns the end value of the x-interval for an item within a series.
double getFixedIntervalWidth()	Returns the fixed interval width.
double getIntervalPositionFactor()	Returns the interval position factor.
double getIntervalWidth()	Returns the interval width.
Number getStartX(int series, int item)	Returns the start value of the x-interval for an item within a series.
double getStartXValue(int series, int item)	Returns the start value of the x-interval for an item within a series.
int hashCode()	Returns a hash code for this instance.
boolean isAutoWidth()	Returns true if the interval width is automatically calculated, and false otherwise.
void setAutoWidth(boolean b)	Sets the flag that indicates whether the interval width is automatically calculated.
void setFixedIntervalWidth(double w)	Sets the fixed interval width and, as a side effect, sets the autoWidth flag to false.
void setIntervalPositionFactor(double d)	Sets the interval position factor.