[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.interactive.annotation.PDAnnotationLine
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public class PDAnnotationLine extends PDAnnotationMarkup This is the class that represents a line annotation. Introduced in PDF 1.3 specification
Author: Paul King
[Constructor Summary]
PDAnnotationLine()	Constructor.
PDAnnotationLine(COSDictionary field)	Creates a Line annotation from a COSDictionary, expected to be a correct object definition.
[Field Summary]
static String IT_LINE_ARROW	Constant for annotation intent of Arrow.
static String IT_LINE_DIMENSION	Constant for annotation intent of a dimension line.
static String LE_BUTT	Constant for a butt line ending.
static String LE_CIRCLE	Constant for a circle line ending.
static String LE_CLOSED_ARROW	Constant for a closed arrow line ending.
static String LE_DIAMOND	Constant for a diamond line ending.
static String LE_NONE	Constant for no line ending.
static String LE_OPEN_ARROW	Constant for a open arrow line ending.
static String LE_R_CLOSED_ARROW	Constant for a reversed closed arrow line ending.
static String LE_R_OPEN_ARROW	Constant for a reversed open arrow line ending.
static String LE_SLASH	Constant for a slash line ending.
static String LE_SQUARE	Constant for a square line ending.
static String SUB_TYPE	The type of annotation.
[Method Summary]
void constructAppearances()	Create the appearance entry for this annotation.
void constructAppearances(PDDocument document)	Create the appearance entry for this annotation.
float getCaptionHorizontalOffset()	This will retrieve the horizontal offset of the caption.
String getCaptionPositioning()	This will retrieve the caption positioning.
float getCaptionVerticalOffset()	This will retrieve the vertical offset of the caption.
String getEndPointEndingStyle()	This will retrieve the line ending style for the end point, possible values shown in the LE_ constants section.
PDColor getInteriorColor()	This will retrieve the interior color of the line endings defined in the LE entry.
float getLeaderLineExtensionLength()	This will retrieve the length of the leader line extensions.
float getLeaderLineLength()	This will retrieve the length of the leader line.
float getLeaderLineOffsetLength()	This will retrieve the length of the leader line offset.
float[] getLine()	This will retrieve the start and end coordinates of the line (or leader line if LL entry is set).
String getStartPointEndingStyle()	This will retrieve the line ending style for the start point, possible values shown in the LE_ constants section.
boolean hasCaption()	This will retrieve whether the text specified by the /Contents or /RC entries shall be shown as a caption in the appearance of the line.
void setCaption(boolean cap)	This will set if the contents are shown as a caption to the line.
void setCaptionHorizontalOffset(float offset)	This will set the horizontal offset of the caption.
void setCaptionPositioning(String captionPositioning)	This will set the caption positioning.
void setCaptionVerticalOffset(float offset)	This will set the vertical offset of the caption.
void setCustomAppearanceHandler(PDAppearanceHandler appearanceHandler)	Set a custom appearance handler for generating the annotations appearance streams.
void setEndPointEndingStyle(String style)	This will set the line ending style for the end point, see the LE_ constants for the possible values.
void setInteriorColor(PDColor ic)	This will set interior color of the line endings defined in the LE entry.
void setLeaderLineExtensionLength(float leaderLineExtensionLength)	This will set the length of the leader line extensions.
void setLeaderLineLength(float leaderLineLength)	This will set the length of the leader line.
void setLeaderLineOffsetLength(float leaderLineOffsetLength)	This will set the length of the leader line offset.
void setLine(float[] l)	This will set start and end coordinates of the line (or leader line if LL entry is set).
void setStartPointEndingStyle(String style)	This will set the line ending style for the start point, see the LE_ constants for the possible values.
[Methods inherited from class org.apache.pdfbox.pdmodel.interactive.annotation.PDAnnotationMarkup]
getBorderStyle, getConstantOpacity, getCreationDate, getExternalData, getInReplyTo, getIntent, getPopup, getReplyType, getRichContents, getSubject, getTitlePopup, setBorderStyle, setConstantOpacity, setCreationDate, setExternalData, setInReplyTo, setIntent, setPopup, setReplyType, setRichContents, setSubject, setTitlePopup
[Methods inherited from class org.apache.pdfbox.pdmodel.interactive.annotation.PDAnnotation]
createAnnotation, equals, getAnnotationFlags, getAnnotationName, getAppearance, getAppearanceState, getBorder, getColor, getColor, getContents, getCOSObject, getModifiedDate, getNormalAppearanceStream, getOptionalContent, getPage, getRectangle, getStructParent, getSubtype, hashCode, isHidden, isInvisible, isLocked, isLockedContents, isNoRotate, isNoView, isNoZoom, isPrinted, isReadOnly, isToggleNoView, setAnnotationFlags, setAnnotationName, setAppearance, setAppearanceState, setBorder, setColor, setContents, setHidden, setInvisible, setLocked, setLockedContents, setModifiedDate, setModifiedDate, setNoRotate, setNoView, setNoZoom, setOptionalContent, setPage, setPrinted, setReadOnly, setRectangle, setStructParent, setSubtype, setToggleNoView
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, finalize, getClass, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait