[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.graphics.state.PDGraphicsState
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Cloneable
public class PDGraphicsState extends Object implements Cloneable The current state of the graphics parameters when executing a content stream.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
PDGraphicsState(PDRectangle page)	Constructor with a given page size to initialize the clipping path.
[Method Summary]
PDGraphicsState clone()	
double getAlphaConstant()	Get the value of the stroke alpha constant property.
BlendMode getBlendMode()	Returns the current blend mode
Area getCurrentClippingPath()	This will get the current clipping path.
List<Path2D> getCurrentClippingPaths()	This will get the current clipping path, as one or more individual paths.
Matrix getCurrentTransformationMatrix()	Get the value of the CTM.
double getFlatness()	get the value of the flatness property.
int getLineCap()	Get the value of the line cap.
PDLineDashPattern getLineDashPattern()	This will get the current line dash pattern.
int getLineJoin()	Get the value of the line join.
float getLineWidth()	Get the value of the line width.
float getMiterLimit()	Get the value of the miter limit.
double getNonStrokeAlphaConstant()	Get the value of the non-stroke alpha constant property.
PDColor getNonStrokingColor()	Returns the non-stroking color.
PDColorSpace getNonStrokingColorSpace()	Returns the non-stroking color space.
Composite getNonStrokingJavaComposite()	
int getOverprintMode()	get the value of the overprint mode property.
RenderingIntent getRenderingIntent()	This will get the rendering intent.
double getSmoothness()	get the value of the smoothness property.
PDSoftMask getSoftMask()	returns the current softmask
PDColor getStrokingColor()	Returns the stroking color.
PDColorSpace getStrokingColorSpace()	Returns the stroking color space.
Composite getStrokingJavaComposite()	
Matrix getTextLineMatrix()	
Matrix getTextMatrix()	
PDTextState getTextState()	This will get the graphics text state.
COSBase getTransfer()	This will get the transfer function.
void intersectClippingPath(Area area)	Modify the current clipping path by intersecting it with the given path.
void intersectClippingPath(GeneralPath path)	Modify the current clipping path by intersecting it with the given path.
boolean isAlphaSource()	get the value of the stroke alpha source property.
boolean isNonStrokingOverprint()	get the value of the non stroking overprint property.
boolean isOverprint()	get the value of the overprint property.
boolean isStrokeAdjustment()	Get the value of the stroke adjustment parameter.
void setAlphaConstant(double value)	set the value of the stroke alpha constant property.
void setAlphaSource(boolean value)	set the value of the alpha source property.
void setBlendMode(BlendMode blendMode)	Sets the blend mode in the current graphics state
void setCurrentTransformationMatrix(Matrix value)	Set the value of the CTM.
void setFlatness(double value)	set the value of the flatness property.
void setLineCap(int value)	set the value of the line cap.
void setLineDashPattern(PDLineDashPattern value)	This will set the current line dash pattern.
void setLineJoin(int value)	Get the value of the line join.
void setLineWidth(float value)	set the value of the line width.
void setMiterLimit(float value)	set the value of the miter limit.
void setNonStrokeAlphaConstant(double value)	set the value of the non-stroke alpha constant property.
void setNonStrokingColor(PDColor color)	Sets the non-stroking color.
void setNonStrokingColorSpace(PDColorSpace colorSpace)	Sets the non-stroking color space.
void setNonStrokingOverprint(boolean value)	set the value of the non stroking overprint property.
void setOverprint(boolean value)	set the value of the overprint property.
void setOverprintMode(int value)	set the value of the overprint mode property.
void setRenderingIntent(RenderingIntent value)	This will set the rendering intent.
void setSmoothness(double value)	set the value of the smoothness property.
void setSoftMask(PDSoftMask softMask)	Sets the current soft mask
void setStrokeAdjustment(boolean value)	set the value of the stroke adjustment.
void setStrokingColor(PDColor color)	Sets the stroking color.
void setStrokingColorSpace(PDColorSpace colorSpace)	Sets the stroking color space.
void setTextLineMatrix(Matrix value)	
void setTextMatrix(Matrix value)	
void setTextState(PDTextState value)	This will set the graphics text state.
void setTransfer(COSBase transfer)	This will set the transfer function.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait