[API Name] org.apache.pdfbox.pdfwriter.COSWriter
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: ICOSVisitor
public class COSWriter extends Object implements ICOSVisitor This class acts on a in-memory representation of a PDF document.
Author: Michael Traut, Ben Litchfield
[Constructor Summary]
COSWriter(OutputStream outputStream)	COSWriter constructor.
COSWriter(OutputStream outputStream, CompressParameters compressParameters)	COSWriter constructor.
COSWriter(OutputStream outputStream, org.apache.pdfbox.io.RandomAccessRead inputData)	COSWriter constructor for incremental updates.
COSWriter(OutputStream outputStream, org.apache.pdfbox.io.RandomAccessRead inputData, Set<COSDictionary> objectsToWrite)	Constructor for incremental updates with a list of objects to write.
[Field Summary]
static byte[] ARRAY_CLOSE	The array close token.
static byte[] ARRAY_OPEN	The array open token.
static byte[] COMMENT	The start to a PDF comment.
static byte[] DICT_CLOSE	The dictionary close token.
static byte[] DICT_OPEN	The dictionary open token.
static byte[] ENDOBJ	The end object token.
static byte[] ENDSTREAM	The close stream token.
static byte[] EOF	The EOF constant.
static byte[] GARBAGE	Garbage bytes used to create the PDF header.
static byte[] OBJ	The starting object token.
static byte[] REFERENCE	The reference token.
static byte[] SPACE	space character.
static byte[] STARTXREF	The start xref token.
static byte[] STREAM	The open stream token.
static byte[] TRAILER	The trailer token.
static byte[] VERSION	The output version of the PDF.
static byte[] XREF	The XREF token.
static byte[] XREF_FREE	The xref free token.
static byte[] XREF_USED	The xref used token.
[Method Summary]
protected void addXRefEntry(XReferenceEntry entry)	add an entry in the x ref table for later dump.
protected void doWriteBody(COSDocument doc)	This will write the body of the document.
protected void doWriteHeader(COSDocument doc)	This will write the header to the PDF document.
void doWriteObject(COSBase obj)	This will write a COS object.
void doWriteObject(COSObjectKey key, COSBase obj)	This will write a COS object for a predefined key.
protected void doWriteTrailer(COSDocument doc)	This will write the trailer to the PDF document.
InputStream getDataToSign()	Return the stream of PDF data to be signed.
protected OutputStream getOutput()	This will get the output stream.
protected COSStandardOutputStream getStandardOutput()	This will get the standard output stream.
protected long getStartxref()	This will get the current start xref.
protected List<XReferenceEntry> getXRefEntries()	This will get the xref entries.
protected Long[] getXRefRanges(List<XReferenceEntry> xRefEntriesList)	check the xref entries and write out the ranges.
boolean isCompress()	Returns true, if the resulting document shall be compressed.
protected void setStartxref(long newStartxref)	This will set the start xref.
void visitFromArray(COSArray array)	Notification of visit to Array object.
void visitFromBoolean(COSBoolean obj)	Notification of visit to boolean object.
void visitFromDictionary(COSDictionary obj)	Notification of visit to dictionary object.
void visitFromDocument(COSDocument doc)	Notification of visit to document object.
void visitFromFloat(COSFloat obj)	Notification of visit to float object.
void visitFromInt(COSInteger obj)	Notification of visit to integer object.
void visitFromName(COSName obj)	Notification of visit to name object.
void visitFromNull(COSNull obj)	Notification of visit to null object.
void visitFromStream(COSStream obj)	Notification of visit to stream object.
void visitFromString(COSString obj)	Notification of visit to string object.
void write(COSDocument doc)	This will write the pdf document.
void write(FDFDocument doc)	This will write the fdf document.
void write(PDDocument doc)	This will write the pdf document.
void write(PDDocument doc, SignatureInterface signInterface)	This will write the pdf document.
void writeExternalSignature(byte[] cmsSignature)	Write externally created signature of PDF data obtained via getDataToSign() method.
void writeReference(COSBase obj)	visitFromObjRef method comment.
static void writeString(byte[] bytes, OutputStream output)	This will output the given text/byte getString as a PDF object.
static void writeString(COSString string, OutputStream output)	This will output the given byte getString as a PDF object.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait