[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.graphics.image.PDInlineImage
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable, PDImage
public final class PDInlineImage extends Object implements PDImage An inline image object which uses a special syntax to express the data for a  small image directly within the content stream.
Author: Ben Litchfield, John Hewson
[Constructor Summary]
PDInlineImage(COSDictionary parameters, byte[] data, PDResources resources)	Creates an inline image from the given parameters and data.
[Method Summary]
InputStream createInputStream()	Returns an InputStream containing the image data, irrespective of whether this is an inline image or an image XObject.
InputStream createInputStream(DecodeOptions options)	Returns an InputStream, passing additional options to each filter.
InputStream createInputStream(List<String> stopFilters)	Returns an InputStream containing the image data, irrespective of whether this is an inline image or an image XObject.
int getBitsPerComponent()	Returns bits per component of this image, or -1 if one has not been set.
PDColorSpace getColorSpace()	Returns the image's color space.
COSDictionary getCOSObject()	Convert this image to a COS object.
byte[] getData()	Returns the inline image data.
COSArray getDecode()	Returns the decode array.
List<String> getFilters()	Returns A list of filters applied to this stream.
int getHeight()	Returns height of this image, or -1 if one has not been set.
BufferedImage getImage()	Returns the content of this image as an AWT buffered image with an (A)RGB color space.
BufferedImage getImage(Rectangle region, int subsampling)	Returns the content of this image as an AWT buffered image with an (A)RGB colored space.
boolean getInterpolate()	Returns true if the image should be interpolated when rendered.
BufferedImage getRawImage()	Try to get the raw image as AWT buffered image with it's original colorspace.
WritableRaster getRawRaster()	Return the image data as WritableRaster.
BufferedImage getStencilImage(Paint paint)	Returns an ARGB image filled with the given paint and using this image as a mask.
String getSuffix()	Returns the suffix for this image type, e.g.
int getWidth()	Returns the width of this image, or -1 if one has not been set.
boolean isEmpty()	Returns true if the image has no data.
boolean isStencil()	Returns true if the image is a stencil mask.
void setBitsPerComponent(int bitsPerComponent)	Set the number of bits per component.
void setColorSpace(PDColorSpace colorSpace)	Sets the color space for this image.
void setDecode(COSArray decode)	Sets the decode array.
void setFilters(List<String> filters)	Sets which filters are applied to this stream.
void setHeight(int height)	Sets the height of the image.
void setInterpolate(boolean value)	Sets the Interpolate flag, true for high-quality image scaling.
void setStencil(boolean isStencil)	Sets whether or not the image is a stencil.
void setWidth(int width)	Sets the width of the image.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait