[Class] org.jfree.data.gantt.XYTaskDataset
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: ObjectInputValidation, Serializable, Cloneable, EventListener, Dataset, DatasetChangeListener, SeriesChangeListener, SeriesDataset, IntervalXYDataset, XYDataset
[Constructor Summary]
XYTaskDataset(TaskSeriesCollection tasks)	Creates a new dataset based on the supplied collection of tasks.
[Method Summary]
Object clone()	Returns a clone of this dataset.
void datasetChanged(DatasetChangeEvent event)	Receives a change event from the underlying dataset and responds by firing a change event for this dataset.
boolean equals(Object obj)	Tests this dataset for equality with an arbitrary object.
Number getEndX(int series, int item)	Returns the ending date/time for the specified item (task) in the given series, measured in milliseconds since 1-Jan-1970 (as in java.util.Date).
double getEndXValue(int series, int item)	Returns the ending date/time for the specified item (task) in the given series, measured in milliseconds since 1-Jan-1970 (as in java.util.Date).
Number getEndY(int series, int item)	Returns the ending value of the y-interval for an item in the given series.
double getEndYValue(int series, int item)	Returns the ending value of the y-interval for an item in the given series.
int getItemCount(int series)	Returns the number of items (tasks) in the specified series.
int getSeriesCount()	Returns the number of series in the dataset.
Comparable getSeriesKey(int series)	Returns the name of a series.
double getSeriesWidth()	Returns the width of the interval for each series this dataset.
Number getStartX(int series, int item)	Returns the starting date/time for the specified item (task) in the given series, measured in milliseconds since 1-Jan-1970 (as in java.util.Date).
double getStartXValue(int series, int item)	Returns the starting date/time for the specified item (task) in the given series, measured in milliseconds since 1-Jan-1970 (as in java.util.Date).
Number getStartY(int series, int item)	Returns the starting value of the y-interval for an item in the given series.
double getStartYValue(int series, int item)	Returns the starting value of the y-interval for an item in the given series.
TaskSeriesCollection getTasks()	Returns the underlying task series collection that was supplied to the constructor.
Number getX(int series, int item)	Returns the x-value for the specified series.
double getXValue(int series, int item)	Returns the x-value (as a double primitive) for an item within a series.
Number getY(int series, int item)	Returns the y-value for the specified series/item.
double getYValue(int series, int item)	Returns the y-value (as a double primitive) for an item within a series.
boolean isTransposed()	Returns a flag that indicates whether or not the dataset is transposed.
void setSeriesWidth(double w)	Sets the series interval width and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
void setTransposed(boolean transposed)	Sets the flag that controls whether or not the dataset is transposed and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.