[Class] org.jfree.data.statistics.DefaultBoxAndWhiskerXYDataset
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: ObjectInputValidation, Serializable, Cloneable, EventListener, Dataset, SeriesChangeListener, SeriesDataset, RangeInfo, BoxAndWhiskerXYDataset, XYDataset
[Constructor Summary]
DefaultBoxAndWhiskerXYDataset(Comparable seriesKey)	Constructs a new box and whisker dataset.
[Method Summary]
void add(Date date, BoxAndWhiskerItem item)	Adds an item to the dataset and sends a DatasetChangeEvent to all registered listeners.
Object clone()	Returns a clone of the plot.
boolean equals(Object obj)	Tests this dataset for equality with an arbitrary object.
double getFaroutCoefficient()	Returns the value used as the farout coefficient.
BoxAndWhiskerItem getItem(int series, int item)	Return an item from within the dataset.
int getItemCount(int series)	Returns the number of items in the specified series.
Number getMaxOutlier(int series, int item)	Returns the maximum value which is not a farout, ie Q3 + (interquartile range * farout coefficient).
Number getMaxRegularValue(int series, int item)	Returns the max-value for the specified series and item.
Number getMeanValue(int series, int item)	Returns the mean for the specified series and item.
Number getMedianValue(int series, int item)	Returns the median-value for the specified series and item.
Number getMinOutlier(int series, int item)	Returns the minimum value which is not a farout.
Number getMinRegularValue(int series, int item)	Returns the min-value for the specified series and item.
double getOutlierCoefficient()	Returns the value used as the outlier coefficient.
List getOutliers(int series, int item)	Returns a list of outliers for the specified series and item.
Number getQ1Value(int series, int item)	Returns the Q1 median-value for the specified series and item.
Number getQ3Value(int series, int item)	Returns the Q3 median-value for the specified series and item.
Range getRangeBounds(boolean includeInterval)	Returns the range of the values in this dataset's range.
double getRangeLowerBound(boolean includeInterval)	Returns the minimum y-value in the dataset.
double getRangeUpperBound(boolean includeInterval)	Returns the maximum y-value in the dataset.
int getSeriesCount()	Returns the number of series in the dataset.
Comparable getSeriesKey(int i)	Returns the name of the series stored in this dataset.
Number getX(int series, int item)	Returns the x-value for one item in a series.
Date getXDate(int series, int item)	Returns the x-value for one item in a series, as a Date.
Number getY(int series, int item)	Returns the y-value for one item in a series.
void setFaroutCoefficient(double faroutCoefficient)	Sets the value used as the farouts coefficient.
void setOutlierCoefficient(double outlierCoefficient)	Sets the value used as the outlier coefficient