[Class] org.jfree.data.general.Series
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Cloneable
Direct Known Subclasses: ComparableObjectSeries, MatrixSeries, TaskSeries, TimePeriodValues, TimeSeries, XYSeries
[Constructor Summary]
protected Series(Comparable key)	Creates a new series with the specified key.
protected Series(Comparable key, String description)	Creates a new series with the specified key and description.
[Method Summary]
void addChangeListener(SeriesChangeListener listener)	Registers an object with this series, to receive notification whenever the series changes.
void addPropertyChangeListener(PropertyChangeListener listener)	Adds a property change listener to the series.
void addVetoableChangeListener(VetoableChangeListener listener)	Adds a vetoable property change listener to the series.
Object clone()	Returns a clone of the series.
boolean equals(Object obj)	Tests the series for equality with another object.
protected void firePropertyChange(String property, Object oldValue, Object newValue)	Fires a property change event.
void fireSeriesChanged()	General method for signalling to registered listeners that the series has been changed.
protected void fireVetoableChange(String property, Object oldValue, Object newValue)	Fires a vetoable property change event.
String getDescription()	Returns a description of the series.
abstract int getItemCount()	Returns the number of data items in the series.
Comparable getKey()	Returns the key for the series.
boolean getNotify()	Returns the flag that controls whether or not change events are sent to registered listeners.
int hashCode()	Returns a hash code.
boolean isEmpty()	Returns true if the series contains no data items, and false otherwise.
protected void notifyListeners(SeriesChangeEvent event)	Sends a change event to all registered listeners.
void removeChangeListener(SeriesChangeListener listener)	Deregisters an object, so that it not longer receives notification whenever the series changes.
void removePropertyChangeListener(PropertyChangeListener listener)	Removes a property change listener from the series.
void removeVetoableChangeListener(VetoableChangeListener listener)	Removes a vetoable property change listener from the series.
void setDescription(String description)	Sets the description of the series and sends a PropertyChangeEvent to all registered listeners.
void setKey(Comparable key)	Sets the key for the series and sends a VetoableChangeEvent (with the property name "Key") to all registered listeners.
void setNotify(boolean notify)	Sets the flag that controls whether or not change events are sent to registered listeners.