[Class] org.jfree.data.general.DatasetUtils
[Flag] Class
[Info]
Parameters: dataset - the dataset (null not permitted).
Returns: The total.
[Constructor Summary]

[Method Summary]
static double calculatePieDatasetTotal(PieDataset dataset)	Calculates the total of all the values in a PieDataset.
static double calculateStackTotal(TableXYDataset dataset, int item)	Calculates the total for the y-values in all series for a given item index.
static CategoryDataset createCategoryDataset(Comparable[] rowKeys, Comparable[] columnKeys, double[][] data)	Creates a CategoryDataset that contains a copy of the data in an array (instances of double are created to represent the data items).
static CategoryDataset createCategoryDataset(Comparable rowKey, KeyedValues rowData)	Creates a CategoryDataset by copying the data from the supplied KeyedValues instance.
static CategoryDataset createCategoryDataset(String rowKeyPrefix, String columnKeyPrefix, double[][] data)	Creates a CategoryDataset that contains a copy of the data in an array (instances of double are created to represent the data items).
static CategoryDataset createCategoryDataset(String rowKeyPrefix, String columnKeyPrefix, Number[][] data)	Creates a CategoryDataset that contains a copy of the data in an array.
static PieDataset createConsolidatedPieDataset(PieDataset source, Comparable key, double minimumPercent)	Creates a new pie dataset based on the supplied dataset, but modified by aggregating all the low value items (those whose value is lower than the percentThreshold) into a single item with the key "Other".
static PieDataset createConsolidatedPieDataset(PieDataset source, Comparable key, double minimumPercent, int minItems)	Creates a new pie dataset based on the supplied dataset, but modified by aggregating all the low value items (those whose value is lower than the percentThreshold) into a single item.
static PieDataset createPieDatasetForColumn(CategoryDataset dataset, int column)	Creates a pie dataset from a CategoryDataset by taking all the values for a single column.
static PieDataset createPieDatasetForColumn(CategoryDataset dataset, Comparable columnKey)	Creates a pie dataset from a table dataset by taking all the values for a single column.
static PieDataset createPieDatasetForRow(CategoryDataset dataset, int row)	Creates a pie dataset from a table dataset by taking all the values for a single row.
static PieDataset createPieDatasetForRow(CategoryDataset dataset, Comparable rowKey)	Creates a pie dataset from a table dataset by taking all the values for a single row.
static Range findCumulativeRangeBounds(CategoryDataset dataset)	Calculates the range of values for a dataset where each item is the running total of the items for the current series.
static Range findDomainBounds(XYDataset dataset)	Returns the range of values in the domain (x-values) of a dataset.
static Range findDomainBounds(XYDataset dataset, boolean includeInterval)	Returns the range of values in the domain (x-values) of a dataset.
static Range findDomainBounds(XYDataset dataset, List visibleSeriesKeys, boolean includeInterval)	Returns the bounds of the x-values in the specified dataset taking into account only the visible series and including any x-interval if requested.
static int[] findItemIndicesForX(XYDataset dataset, int series, double x)	Finds the indices of the the items in the dataset that span the specified x-value.
static Number findMaximumDomainValue(XYDataset dataset)	Returns the maximum domain value for the specified dataset.
static Number findMaximumRangeValue(CategoryDataset dataset)	Returns the maximum range value for the specified dataset.
static Number findMaximumRangeValue(XYDataset dataset)	Returns the maximum range value for the specified dataset.
static Number findMaximumStackedRangeValue(CategoryDataset dataset)	Returns the maximum value in the dataset range, assuming that values in each category are "stacked".
static Number findMinimumDomainValue(XYDataset dataset)	Finds the minimum domain (or X) value for the specified dataset.
static Number findMinimumRangeValue(CategoryDataset dataset)	Returns the minimum range value for the specified dataset.
static Number findMinimumRangeValue(XYDataset dataset)	Returns the minimum range value for the specified dataset.
static Number findMinimumStackedRangeValue(CategoryDataset dataset)	Returns the minimum value in the dataset range, assuming that values in each category are "stacked".
static Range findRangeBounds(CategoryDataset dataset)	Returns the range of values in the range for the dataset.
static Range findRangeBounds(CategoryDataset dataset, boolean includeInterval)	Returns the range of values in the range for the dataset.
static Range findRangeBounds(CategoryDataset dataset, List visibleSeriesKeys, boolean includeInterval)	Finds the bounds of the y-values in the specified dataset, including only those series that are listed in visibleSeriesKeys.
static Range findRangeBounds(XYDataset dataset)	Returns the range of values in the range for the dataset.
static Range findRangeBounds(XYDataset dataset, boolean includeInterval)	Returns the range of values in the range for the dataset.
static Range findRangeBounds(XYDataset dataset, List visibleSeriesKeys, Range xRange, boolean includeInterval)	Finds the bounds of the y-values in the specified dataset, including only those series that are listed in visibleSeriesKeys, and those items whose x-values fall within the specified range.
static Range findStackedRangeBounds(CategoryDataset dataset)	Returns the minimum and maximum values for the dataset's range (y-values), assuming that the series in one category are stacked.
static Range findStackedRangeBounds(CategoryDataset dataset, double base)	Returns the minimum and maximum values for the dataset's range (y-values), assuming that the series in one category are stacked.
static Range findStackedRangeBounds(CategoryDataset dataset, KeyToGroupMap map)	Returns the minimum and maximum values for the dataset's range (y-values), assuming that the series in one category are stacked.
static Range findStackedRangeBounds(TableXYDataset dataset)	Returns the minimum and maximum values for the dataset's range, assuming that the series are stacked.
static Range findStackedRangeBounds(TableXYDataset dataset, double base)	Returns the minimum and maximum values for the dataset's range, assuming that the series are stacked, using the specified base value.
static double findYValue(XYDataset dataset, int series, double x)	Returns the interpolated value of y that corresponds to the specified x-value in the given series.
static Range findZBounds(XYZDataset dataset)	Returns the range of values in the z-dimension for the dataset.
static Range findZBounds(XYZDataset dataset, boolean includeInterval)	Returns the range of values in the z-dimension for the dataset.
static Range findZBounds(XYZDataset dataset, List visibleSeriesKeys, Range xRange, boolean includeInterval)	Finds the bounds of the z-values in the specified dataset, including only those series that are listed in visibleSeriesKeys, and those items whose x-values fall within the specified range.
static boolean isEmptyOrNull(CategoryDataset dataset)	Returns true if the dataset is empty (or null), and false otherwise.
static boolean isEmptyOrNull(PieDataset dataset)	Returns true if the dataset is empty (or null), and false otherwise.
static boolean isEmptyOrNull(XYDataset dataset)	Returns true if the dataset is empty (or null), and false otherwise.
static Range iterateDomainBounds(XYDataset dataset)	Iterates over the items in an XYDataset to find the range of x-values.
static Range iterateDomainBounds(XYDataset dataset, boolean includeInterval)	Iterates over the items in an XYDataset to find the range of x-values.
static Range iterateRangeBounds(CategoryDataset dataset)	Iterates over the data item of the category dataset to find the range bounds.
static Range iterateRangeBounds(CategoryDataset dataset, boolean includeInterval)	Iterates over the data item of the category dataset to find the range bounds.
static Range iterateRangeBounds(XYDataset dataset)	Iterates over the data item of the xy dataset to find the range bounds.
static Range iterateRangeBounds(XYDataset dataset, boolean includeInterval)	Iterates over the data items of the xy dataset to find the range bounds.
static Range iterateToFindDomainBounds(XYDataset dataset, List visibleSeriesKeys, boolean includeInterval)	Returns the range of x-values in the specified dataset for the data items belonging to the visible series.
static Range iterateToFindRangeBounds(CategoryDataset dataset, List visibleSeriesKeys, boolean includeInterval)	Iterates over the data item of the category dataset to find the range bounds.
static Range iterateToFindRangeBounds(XYDataset dataset, List visibleSeriesKeys, Range xRange, boolean includeInterval)	Returns the range of y-values in the specified dataset for the data items belonging to the visible series and with x-values in the given range.
static Range iterateToFindZBounds(XYZDataset dataset, List visibleSeriesKeys, Range xRange, boolean includeInterval)	Returns the range of z-values in the specified dataset for the data items belonging to the visible series and with x-values in the given range.
static Range iterateZBounds(XYZDataset dataset)	Iterates over the data item of the xyz dataset to find the z-dimension bounds.
static Range iterateZBounds(XYZDataset dataset, boolean includeInterval)	Iterates over the data items of the xyz dataset to find the z-dimension bounds.
static XYDataset sampleFunction2D(Function2D f, double start, double end, int samples, Comparable seriesKey)	Creates an XYDataset by sampling the specified function over a fixed range.
static XYSeries sampleFunction2DToSeries(Function2D f, double start, double end, int samples, Comparable seriesKey)	Creates an XYSeries by sampling the specified function over a fixed range.