[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.documentinterchange.logicalstructure.PDStructureElement
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public class PDStructureElement extends PDStructureNode A structure element.
Author: Ben Litchfield, Johannes Koch
[Constructor Summary]
PDStructureElement(COSDictionary dic)	Constructor for an existing structure element.
PDStructureElement(String structureType, PDStructureNode parent)	Constructor with required values.
[Field Summary]
static String TYPE	
[Method Summary]
void addAttribute(PDAttributeObject attributeObject)	Adds an attribute object.
void addClassName(String className)	Adds a class name.
void appendKid(PDMarkedContent markedContent)	Appends a marked-content sequence kid.
void appendKid(PDMarkedContentReference markedContentReference)	Appends a marked-content reference kid.
void appendKid(PDObjectReference objectReference)	Appends an object reference kid.
void attributeChanged(PDAttributeObject attributeObject)	Updates the revision number for the given attribute object.
String getActualText()	Returns the actual text (ActualText).
String getAlternateDescription()	Returns the alternate description (Alt).
Revisions<PDAttributeObject> getAttributes()	Returns the attributes together with their revision numbers (A).
Revisions<String> getClassNames()	Returns the class names together with their revision numbers (C).
String getElementIdentifier()	Returns the element identifier (ID).
String getExpandedForm()	Returns the expanded form (E).
String getLanguage()	Returns the language (Lang).
PDPage getPage()	Returns the page on which some or all of the content items designated by the K entry shall be rendered (Pg).
PDStructureNode getParent()	Returns the parent in the structure hierarchy (P).
int getRevisionNumber()	Returns the revision number (R).
String getStandardStructureType()	Returns the standard structure type, the actual structure type is mapped to in the role map.
String getStructureType()	Returns the structure type (S).
String getTitle()	Returns the title (T).
void incrementRevisionNumber()	Increments th revision number.
void insertBefore(COSInteger markedContentIdentifier, Object refKid)	Inserts a marked-content identifier kid before a reference kid.
void insertBefore(PDMarkedContentReference markedContentReference, Object refKid)	Inserts a marked-content reference kid before a reference kid.
void insertBefore(PDObjectReference objectReference, Object refKid)	Inserts an object reference kid before a reference kid.
void removeAttribute(PDAttributeObject attributeObject)	Removes an attribute object.
void removeClassName(String className)	Removes a class name.
void removeKid(COSInteger markedContentIdentifier)	Removes a marked-content identifier kid.
void removeKid(PDMarkedContentReference markedContentReference)	Removes a marked-content reference kid.
void removeKid(PDObjectReference objectReference)	Removes an object reference kid.
void setActualText(String actualText)	Sets the actual text (ActualText).
void setAlternateDescription(String alternateDescription)	Sets the alternate description (Alt).
void setAttributes(Revisions<PDAttributeObject> attributes)	Sets the attributes together with their revision numbers (A).
void setClassNames(Revisions<String> classNames)	Sets the class names together with their revision numbers (C).
void setElementIdentifier(String id)	Sets the element identifier (ID).
void setExpandedForm(String expandedForm)	Sets the expanded form (E).
void setLanguage(String language)	Sets the language (Lang).
void setPage(PDPage page)	Sets the page on which some or all of the content items designated by the K entry shall be rendered (Pg).
void setParent(PDStructureNode structureNode)	Sets the parent in the structure hierarchy (P).
void setRevisionNumber(int revisionNumber)	Sets the revision number (R).
void setStructureType(String structureType)	Sets the structure type (S).
void setTitle(String title)	Sets the title (T).
[Methods inherited from class org.apache.pdfbox.pdmodel.documentinterchange.logicalstructure.PDStructureNode]
appendKid, appendKid, appendObjectableKid, create, createObject, getCOSObject, getKids, getType, insertBefore, insertBefore, insertObjectableBefore, removeKid, removeKid, removeObjectableKid, setKids
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait