[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.common.PDRectangle
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
Direct Known Subclasses: PDImmutableRectangle
public class PDRectangle extends Object implements COSObjectable A rectangle in a PDF document.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
PDRectangle()	Constructor.
PDRectangle(org.apache.fontbox.util.BoundingBox box)	Constructor.
PDRectangle(COSArray array)	Constructor.
PDRectangle(float width, float height)	Constructor.
PDRectangle(float x, float y, float width, float height)	Constructor.
[Field Summary]
static PDRectangle A0	An immutable rectangle the size of A0 Paper.
static PDRectangle A1	An immutable rectangle the size of A1 Paper.
static PDRectangle A2	An immutable rectangle the size of A2 Paper.
static PDRectangle A3	An immutable rectangle the size of A3 Paper.
static PDRectangle A4	An immutable rectangle the size of A4 Paper.
static PDRectangle A5	An immutable rectangle the size of A5 Paper.
static PDRectangle A6	An immutable rectangle the size of A6 Paper.
static PDRectangle LEGAL	An immutable rectangle the size of U.S.
static PDRectangle LETTER	An immutable rectangle the size of U.S.
static PDRectangle TABLOID	An immutable rectangle the size of U.S.
[Method Summary]
boolean contains(float x, float y)	Method to determine if the x/y point is inside this rectangle.
PDRectangle createRetranslatedRectangle()	This will create a translated rectangle based off of this rectangle, such that the new rectangle retains the same dimensions(height/width), but the lower left x,y values are zero.
COSArray getCOSArray()	This will get the underlying array for this rectangle.
COSBase getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
float getHeight()	This will get the height of this rectangle as calculated by upperRightY - lowerLeftY.
float getLowerLeftX()	This will get the lower left x coordinate.
float getLowerLeftY()	This will get the lower left y coordinate.
float getUpperRightX()	This will get the upper right x coordinate.
float getUpperRightY()	This will get the upper right y coordinate.
float getWidth()	This will get the width of this rectangle as calculated by upperRightX - lowerLeftX.
void setLowerLeftX(float value)	This will set the lower left x coordinate.
void setLowerLeftY(float value)	This will set the lower left y coordinate.
void setUpperRightX(float value)	This will set the upper right x coordinate.
void setUpperRightY(float value)	This will set the upper right y coordinate.
GeneralPath toGeneralPath()	Returns a general path equivalent to this rectangle.
String toString()	This will return a string representation of this rectangle.
GeneralPath transform(Matrix matrix)	Returns a path which represents this rectangle having been transformed by the given matrix.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, wait, wait, wait