[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.interactive.viewerpreferences.PDViewerPreferences
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public class PDViewerPreferences extends Object implements COSObjectable This is the document viewing preferences.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
PDViewerPreferences(COSDictionary dic)	Constructor that is used for a preexisting dictionary.
[Nested Class Summary]
static class PDViewerPreferences.BOUNDARY	Enumeration containing all valid values for boundaries.
static class PDViewerPreferences.DUPLEX	Enumeration containing all valid values for duplex.
static class PDViewerPreferences.NON_FULL_SCREEN_PAGE_MODE	Enumeration containing all valid values for NonFullScreenPageMode.
static class PDViewerPreferences.PRINT_SCALING	Enumeration containing all valid values for printscaling.
static class PDViewerPreferences.READING_DIRECTION	Enumeration containing all valid values for ReadingDirection.
[Method Summary]
boolean centerWindow()	Get the center window preference.
boolean displayDocTitle()	Get the display doc title preference.
boolean fitWindow()	Get the fit window preference.
COSDictionary getCOSObject()	This will get the underlying dictionary that this object wraps.
String getDuplex()	Get the Duplex preference.
String getNonFullScreenPageMode()	Get the non full screen page mode preference.
String getPrintArea()	Get the PrintArea preference.
String getPrintClip()	Get the PrintClip preference.
String getPrintScaling()	Get the PrintScaling preference.
String getReadingDirection()	Get the reading direction preference.
String getViewArea()	Get the ViewArea preference.
String getViewClip()	Get the ViewClip preference.
boolean hideMenubar()	Get the menubar preference.
boolean hideToolbar()	Get the toolbar preference.
boolean hideWindowUI()	Get the window UI preference.
void setCenterWindow(boolean value)	Set the center window preference.
void setDisplayDocTitle(boolean value)	Set the display doc title preference.
void setDuplex(PDViewerPreferences.DUPLEX value)	Set the Duplex preference.
void setFitWindow(boolean value)	Set the fit window preference.
void setHideMenubar(boolean value)	Set the menubar preference.
void setHideToolbar(boolean value)	Set the toolbar preference.
void setHideWindowUI(boolean value)	Set the window UI preference.
void setNonFullScreenPageMode(PDViewerPreferences.NON_FULL_SCREEN_PAGE_MODE value)	Set the non full screen page mode preference.
void setPrintArea(PDViewerPreferences.BOUNDARY value)	Set the PrintArea preference.
void setPrintClip(PDViewerPreferences.BOUNDARY value)	Set the PrintClip preference.
void setPrintScaling(PDViewerPreferences.PRINT_SCALING value)	Set the PrintScaling preference.
void setReadingDirection(PDViewerPreferences.READING_DIRECTION value)	Set the reading direction preference.
void setViewArea(PDViewerPreferences.BOUNDARY value)	Set the ViewArea preference.
void setViewClip(PDViewerPreferences.BOUNDARY value)	Set the ViewClip preference.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait