[API Name] Package org.apache.commons.imaging.formats.tiff.TiffField
[Type] Class
[Info]
public class TiffField extends Object A TIFF field in a TIFF directory. Immutable.
[Constructor Summary]
TiffField​(int tag, int directoryType, FieldType fieldType, long count, long offset, byte[] value, ByteOrder byteOrder, int sortHint)	
[Method Summary]
void dump()	
void dump​(PrintWriter pw)	
void dump​(PrintWriter pw, String prefix)	
byte[] getByteArrayValue()	Returns a copy of the raw value of the field.
ByteOrder getByteOrder()	Returns the field's byte order.
int getBytesLength()	The length of the field's value.
long getCount()	Returns the field's count, derived from bytes 4-7.
String getDescriptionWithoutValue()	
int getDirectoryType()	
double[] getDoubleArrayValue()	
double getDoubleValue()	
FieldType getFieldType()	Returns the field's type, derived from bytes 2-3.
String getFieldTypeName()	
int[] getIntArrayValue()	
int getIntValue()	
int getIntValueOrArraySum()	
int getOffset()	Returns the TIFF field's offset/value field, derived from bytes 8-11.
TiffElement getOversizeValueElement()	
int getSortHint()	
String getStringValue()	
int getTag()	Returns the field's tag, derived from bytes 0-1.
TagInfo getTagInfo()	
String getTagName()	
Object getValue()	
String getValueDescription()	
boolean isLocalValue()	Indicates whether the field's value is inlined into the offset field.
String toString()	
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, wait, wait, wait