[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.font.PDFontDescriptor
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public final class PDFontDescriptor extends Object implements COSObjectable A font descriptor.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
PDFontDescriptor(COSDictionary desc)	Creates a PDFontDescriptor from a COS dictionary.
[Method Summary]
float getAscent()	This will get the ascent for the font.
float getAverageWidth()	This will get the average width for the font.
float getCapHeight()	This will get the CapHeight for the font.
String getCharSet()	This will get the character set for the font.
PDStream getCIDSet()	Get the CIDSet stream.
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
float getDescent()	This will get the descent for the font.
int getFlags()	This will get the font flags.
PDRectangle getFontBoundingBox()	This will get the fonts bounding box.
String getFontFamily()	A string representing the preferred font family.
PDStream getFontFile()	A stream containing a Type 1 font program.
PDStream getFontFile2()	A stream containing a true type font program.
PDStream getFontFile3()	A stream containing a font program that is not true type or type 1.
String getFontName()	Get the font name.
String getFontStretch()	A string representing the preferred font stretch.
float getFontWeight()	The weight of the font.
float getItalicAngle()	This will get the italic angle for the font.
float getLeading()	This will get the leading for the font.
float getMaxWidth()	This will get the max width for the font.
float getMissingWidth()	This will get the missing width for the font from the /MissingWidth dictionary entry.
PDPanose getPanose()	Returns the Panose entry of the Style dictionary, if any.
float getStemH()	This will get the stemH for the font.
float getStemV()	This will get the stemV for the font.
float getXHeight()	This will get the x height for the font.
boolean hasMissingWidth()	Returns true if the missing widths entry is present in the font descriptor.
boolean hasWidths()	Returns true if widths are present in the font descriptor.
boolean isAllCap()	A convenience method that checks the flag bit.
boolean isFixedPitch()	A convenience method that checks the flag bit.
boolean isForceBold()	A convenience method that checks the flag bit.
boolean isItalic()	A convenience method that checks the flag bit.
boolean isNonSymbolic()	A convenience method that checks the flag bit.
boolean isScript()	A convenience method that checks the flag bit.
boolean isSerif()	A convenience method that checks the flag bit.
boolean isSmallCap()	A convenience method that checks the flag bit.
boolean isSymbolic()	A convenience method that checks the flag bit.
void setAllCap(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setAscent(float ascent)	This will set the ascent for the font.
void setAverageWidth(float averageWidth)	This will set the average width for the font.
void setCapHeight(float capHeight)	This will set the cap height for the font.
void setCharacterSet(String charSet)	This will set the character set for the font.
void setCIDSet(PDStream stream)	Set a stream containing a CIDSet.
void setDescent(float descent)	This will set the descent for the font.
void setFixedPitch(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setFlags(int flags)	This will set the font flags.
void setFontBoundingBox(PDRectangle rect)	Set the fonts bounding box.
void setFontFamily(String fontFamily)	This will set the font family.
void setFontFile(PDStream type1Stream)	Set the type 1 font program.
void setFontFile2(PDStream ttfStream)	Set the true type font program.
void setFontFile3(PDStream stream)	Set a stream containing a font program that is not true type or type 1.
void setFontName(String fontName)	This will set the font name.
void setFontStretch(String fontStretch)	This will set the font stretch.
void setFontWeight(float fontWeight)	Set the weight of the font.
void setForceBold(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setItalic(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setItalicAngle(float angle)	This will set the italic angle for the font.
void setLeading(float leading)	This will set the leading for the font.
void setMaxWidth(float maxWidth)	This will set the max width for the font.
void setMissingWidth(float missingWidth)	This will set the missing width for the font.
void setNonSymbolic(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setScript(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setSerif(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setSmallCap(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setStemH(float stemH)	This will set the stem H for the font.
void setStemV(float stemV)	This will set the stem V for the font.
void setSymbolic(boolean flag)	A convenience method that sets the flag bit.
void setXHeight(float xHeight)	This will set the x height for the font.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait