[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.font.PDFont
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable, PDFontLike
Direct Known Subclasses: PDSimpleFont, PDType0Font
public abstract class PDFont extends Object implements COSObjectable, PDFontLike This is the base class for all PDF fonts.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
protected PDFont(COSDictionary fontDictionary)	Constructor.
[Field Summary]
protected static Matrix DEFAULT_FONT_MATRIX	
protected COSDictionary dict	
[Method Summary]
abstract void addToSubset(int codePoint)	Adds the given Unicode point to the subset.
protected abstract byte[] encode(int unicode)	Encodes the given Unicode code point for use in a PDF content stream.
byte[] encode(String text)	Encodes the given string for use in a PDF content stream.
boolean equals(Object other)	
float getAverageFontWidth()	This will get the average font width for all characters.
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS object.
Vector getDisplacement(int code)	Returns the displacement vector (w0, w1) in text space, for the given character.
PDFontDescriptor getFontDescriptor()	Returns the font descriptor, may be null.
Matrix getFontMatrix()	Returns the font matrix, which represents the transformation from glyph space to text space.
Vector getPositionVector(int code)	Returns the position vector (v), in text space, for the given character.
float getSpaceWidth()	Determines the width of the space character.
protected org.apache.fontbox.afm.FontMetrics getStandard14AFM()	Returns the AFM if this is a Standard 14 font.
protected abstract float getStandard14Width(int code)	Returns the glyph width from the AFM if this is a Standard 14 font.
float getStringWidth(String text)	Returns the width of the given Unicode string.
String getSubType()	This will get the subtype of font.
protected org.apache.fontbox.cmap.CMap getToUnicodeCMap()	Get the /ToUnicode CMap.
String getType()	This will always return "Font" for fonts.
float getWidth(int code)	Returns the advance width of the given character, in glyph space.
protected List<Float> getWidths()	The widths of the characters.
int hashCode()	
boolean isStandard14()	Returns true if this font is one of the "Standard 14" fonts and receives special handling.
abstract boolean isVertical()	Returns true if the font uses vertical writing mode.
protected org.apache.fontbox.cmap.CMap readCMap(COSBase base)	Reads a CMap given a COS Stream or Name.
abstract int readCode(InputStream in)	Reads a character code from a content stream string.
protected void setFontDescriptor(PDFontDescriptor fontDescriptor)	Sets the font descriptor when embedding a font.
abstract void subset()	Replaces this font with a subset containing only the given Unicode characters.
String toString()	
String toUnicode(int code)	Returns the Unicode character sequence which corresponds to the given character code.
String toUnicode(int code, GlyphList customGlyphList)	Returns the Unicode character sequence which corresponds to the given character code.
abstract boolean willBeSubset()	Returns true if this font will be subset when embedded.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, finalize, getClass, notify, notifyAll, wait, wait, wait
[Methods inherited from interface org.apache.pdfbox.pdmodel.font.PDFontLike]
getBoundingBox, getHeight, getName, getWidthFromFont, hasExplicitWidth, isDamaged, isEmbedded