[Class] org.jfree.data.time.Minute
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable, MonthConstants, TimePeriod
[Constructor Summary]
Minute()	Constructs a new Minute, based on the system date/time.
Minute(int minute, int hour, int day, int month, int year)	Creates a new minute.
Minute(int minute, Hour hour)	Constructs a new Minute.
Minute(Date time)	Constructs a new instance, based on the supplied date/time.
Minute(Date time, Calendar calendar)	Constructs a new instance, based on a particular date/time.
Minute(Date time, TimeZone zone, Locale locale)	Constructs a new Minute, based on the supplied date/time and timezone.
[Method Summary]
int compareTo(Object o1)	Returns an integer indicating the order of this Minute object relative to the specified object:	 negative == before, zero == same, positive == after.
boolean equals(Object obj)	Tests the equality of this object against an arbitrary Object.
Day getDay()	Returns the day.
long getFirstMillisecond()	Returns the first millisecond of the minute.
long getFirstMillisecond(Calendar calendar)	Returns the first millisecond of the minute.
Hour getHour()	Returns the hour.
int getHourValue()	Returns the hour.
long getLastMillisecond()	Returns the last millisecond of the minute.
long getLastMillisecond(Calendar calendar)	Returns the last millisecond of the minute.
int getMinute()	Returns the minute.
long getSerialIndex()	Returns a serial index number for the minute.
int hashCode()	Returns a hash code for this object instance.
RegularTimePeriod next()	Returns the minute following this one.
static Minute parseMinute(String s)	Creates a Minute instance by parsing a string.
void peg(Calendar calendar)	Recalculates the start date/time and end date/time for this time period relative to the supplied calendar (which incorporates a time zone).
RegularTimePeriod previous()	Returns the minute preceding this one.