[Class] org.jfree.data.time.Quarter
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable, MonthConstants, TimePeriod
[Constructor Summary]
Quarter()	Constructs a new Quarter, based on the current system date/time.
Quarter(int quarter, int year)	Constructs a new quarter.
Quarter(int quarter, Year year)	Constructs a new quarter.
Quarter(Date time)	Constructs a new instance, based on a date/time.
Quarter(Date time, Calendar calendar)	Constructs a new instance, based on a particular date/time.
Quarter(Date time, TimeZone zone, Locale locale)	Creates a new Quarter instance, using the specified zone and locale.
[Method Summary]
int compareTo(Object o1)	Returns an integer indicating the order of this Quarter object relative to the specified object:	 negative == before, zero == same, positive == after.
boolean equals(Object obj)	Tests the equality of this Quarter object to an arbitrary object.
long getFirstMillisecond()	Returns the first millisecond of the quarter.
long getFirstMillisecond(Calendar calendar)	Returns the first millisecond in the Quarter, evaluated using the supplied calendar (which determines the time zone).
long getLastMillisecond()	Returns the last millisecond of the quarter.
long getLastMillisecond(Calendar calendar)	Returns the last millisecond of the Quarter, evaluated using the supplied calendar (which determines the time zone).
int getQuarter()	Returns the quarter.
long getSerialIndex()	Returns a serial index number for the quarter.
Year getYear()	Returns the year.
int getYearValue()	Returns the year.
int hashCode()	Returns a hash code for this object instance.
RegularTimePeriod next()	Returns the quarter following this one.
static Quarter parseQuarter(String s)	Parses the string argument as a quarter.
void peg(Calendar calendar)	Recalculates the start date/time and end date/time for this time period relative to the supplied calendar (which incorporates a time zone).
RegularTimePeriod previous()	Returns the quarter preceding this one.
String toString()	Returns a string representing the quarter (e.g.