[Class] org.jfree.data.time.Year
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable, MonthConstants, TimePeriod
[Constructor Summary]
Year()	Creates a new Year, based on the current system date/time.
Year(int year)	Creates a time period representing a single year.
Year(Date time)	Creates a new Year, based on a particular instant in time.
Year(Date time, Calendar calendar)	Constructs a new instance, based on a particular date/time.
Year(Date time, TimeZone zone, Locale locale)	Creates a new Year instance, for the specified time zone and locale.
[Method Summary]
int compareTo(Object o1)	Returns an integer indicating the order of this Year object relative to the specified object:	 negative == before, zero == same, positive == after.
boolean equals(Object obj)	Tests the equality of this Year object to an arbitrary object.
long getFirstMillisecond()	Returns the first millisecond of the year.
long getFirstMillisecond(Calendar calendar)	Returns the first millisecond of the year, evaluated using the supplied calendar (which determines the time zone).
long getLastMillisecond()	Returns the last millisecond of the year.
long getLastMillisecond(Calendar calendar)	Returns the last millisecond of the year, evaluated using the supplied calendar (which determines the time zone).
long getSerialIndex()	Returns a serial index number for the year.
int getYear()	Returns the year.
int hashCode()	Returns a hash code for this object instance.
RegularTimePeriod next()	Returns the year following this one.
static Year parseYear(String s)	Parses the string argument as a year.
void peg(Calendar calendar)	Recalculates the start date/time and end date/time for this time period relative to the supplied calendar (which incorporates a time zone).
RegularTimePeriod previous()	Returns the year preceding this one.
String toString()	Returns a string representing the year..