[API Name] org.apache.pdfbox.pdmodel.interactive.digitalsignature.PDSignature
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: COSObjectable
public class PDSignature extends Object implements COSObjectable This represents a digital signature that can be attached to a document. To learn more about  digital signatures, read  Digital  Signatures in a PDF by Adobe.
Author: Ben Litchfield, Thomas Chojecki
[Constructor Summary]
PDSignature()	Default constructor.
PDSignature(COSDictionary dict)	Constructor.
[Field Summary]
static COSName FILTER_ADOBE_PPKLITE	A signature filter value.
static COSName FILTER_CICI_SIGNIT	A signature filter value.
static COSName FILTER_ENTRUST_PPKEF	A signature filter value.
static COSName FILTER_VERISIGN_PPKVS	A signature filter value.
static COSName SUBFILTER_ADBE_PKCS7_DETACHED	A signature subfilter value.
static COSName SUBFILTER_ADBE_PKCS7_SHA1	A signature subfilter value.
static COSName SUBFILTER_ADBE_X509_RSA_SHA1	A signature subfilter value.
static COSName SUBFILTER_ETSI_CADES_DETACHED	A signature subfilter value.
[Method Summary]
int[] getByteRange()	Read out the byterange from the file.
String getContactInfo()	Returns the contact info provided by the signer to enable a recipient to contact the signer to verify the signature, e.g.
byte[] getContents()	Returns the /Contents string as a byte array, i.e.
byte[] getContents(byte[] pdfFile)	Will return the embedded signature between the byterange gap.
byte[] getContents(InputStream pdfFile)	Will return the embedded signature between the byterange gap.
COSDictionary getCOSObject()	Convert this standard java object to a COS dictionary.
String getFilter()	Returns the filter.
String getLocation()	Returns the CPU host name or physical location of the signing.
String getName()	Returns the name of the person or authority signing the document.
PDPropBuild getPropBuild()	PDF signature build dictionary.
String getReason()	Returns the reason for the signing, such as (I agree...).
Calendar getSignDate()	Returns the sign date.
byte[] getSignedContent(byte[] pdfFile)	Return the signed content of the document.
byte[] getSignedContent(InputStream pdfFile)	Return the signed content of the document.
String getSubFilter()	Returns the subfilter.
void setByteRange(int[] range)	Sets the byte range.
void setContactInfo(String contactInfo)	Sets the contact info provided by the signer to enable a recipient to contact the signer to verify the signature, e.g.
void setContents(byte[] bytes)	Sets the contents.
void setFilter(COSName filter)	Set the filter.
void setLocation(String location)	Sets the CPU host name or physical location of the signing.
void setName(String name)	Sets the name of the person or authority signing the document.
void setPropBuild(PDPropBuild propBuild)	PDF signature build dictionary.
void setReason(String reason)	Sets the reason for the signing, such as (I agree...).
void setSignDate(Calendar cal)	Set the sign date.
void setSubFilter(COSName subfilter)	Set a subfilter that specify the signature that should be used.
void setType(COSName type)	Set the dictionary type.
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, toString, wait, wait, wait