[Class] org.jfree.data.jdbc.JDBCXYDataset
[Flag] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: ObjectInputValidation, Serializable, Cloneable, EventListener, Dataset, SeriesChangeListener, SeriesDataset, RangeInfo, TableXYDataset, XYDataset
[Constructor Summary]
JDBCXYDataset(String url, String driverName, String user, String password)	Creates a new dataset (initially empty) and establishes a new database connection.
JDBCXYDataset(Connection con)	Creates a new dataset (initially empty) using the specified database connection.
JDBCXYDataset(Connection con, String query)	Creates a new dataset using the specified database connection, and populates it using data obtained with the supplied query.
[Method Summary]
void close()	Close the database connection
void executeQuery(String query)	ExecuteQuery will attempt execute the query passed to it against the existing database connection.
void executeQuery(Connection con, String query)	ExecuteQuery will attempt execute the query passed to it against the provided database connection.
int getItemCount()	Returns the number of items in all series.
int getItemCount(int seriesIndex)	Returns the number of items in the specified series.
Range getRangeBounds(boolean includeInterval)	Returns the range of the values in this dataset's range.
double getRangeLowerBound(boolean includeInterval)	Returns the minimum y-value in the dataset.
double getRangeUpperBound(boolean includeInterval)	Returns the maximum y-value in the dataset.
int getSeriesCount()	Returns the number of series in the dataset.
Comparable getSeriesKey(int seriesIndex)	Returns the key for the specified series.
Number getX(int seriesIndex, int itemIndex)	Returns the x-value for the specified series and item.
Number getY(int seriesIndex, int itemIndex)	Returns the y-value for the specified series and item.
boolean isTimeSeries()	Returns true if the dataset represents time series data, and false otherwise.
void setTimeSeries(boolean timeSeries)	Sets a flag that indicates whether or not the data represents a time series.