[API Name] Package org.apache.commons.imaging.ImageFormats
[Type] Enum
[Info]
All Implemented Interfaces: Serializable, Comparable<ImageFormats>, ImageFormat
public enum ImageFormats extends Enum<ImageFormats> implements ImageFormat Enum of known image formats.
[Enum Constant Summary]
BMP	
DCX	
GIF	
ICNS	
ICO	
JBIG2	
JPEG	
PAM	
PBM	
PCX	
PGM	
PNG	
PNM	
PPM	
PSD	
RGBE	
TGA	
TIFF	
UNKNOWN	
WBMP	
XBM	
XPM	
[Method Summary]
String getDefaultExtension()	
String[] getExtensions()	Get the file extension associated with this ImageFormat.
String getName()	Get the name of this ImageFormat.
static ImageFormats valueOf​(String name)	Returns the enum constant of this type with the specified name.
static ImageFormats[] values()	Returns an array containing the constants of this enum type, in the order they are declared.
[Methods inherited from class java.lang.Enum]
clone, compareTo, equals, finalize, getDeclaringClass, hashCode, name, ordinal, toString, valueOf
[Methods inherited from class java.lang.Object]
getClass, notify, notifyAll, wait, wait, wait