[API Name] org.apache.pdfbox.cos.COSArray
[Type] Class
[Info]
All Implemented Interfaces: Iterable<COSBase>, COSUpdateInfo, COSObjectable
public class COSArray extends COSBase implements Iterable<COSBase>, COSUpdateInfo An array of PDFBase objects as part of the PDF document.
Author: Ben Litchfield
[Constructor Summary]
COSArray()	Constructor.
COSArray(List<? extends COSObjectable> cosObjectables)	Use the given list to initialize the COSArray.
[Method Summary]
void accept(ICOSVisitor visitor)	Visitor pattern double dispatch method.
void add(COSBase object)	This will add an object to the array.
void add(COSObjectable object)	This will add an object to the array.
void add(int i, COSBase object)	Add the specified object at the ith location and push the rest to the right.
void addAll(Collection<COSBase> objectsList)	This will add an object to the array.
void addAll(COSArray objectList)	This will add all objects to this array.
void addAll(int i, Collection<COSBase> objectList)	Add the specified object at the ith location and push the rest to the right.
void clear()	This will remove all of the objects in the collection.
COSBase get(int index)	This will get an object from the array.
void getIndirectObjectKeys(List<COSObjectKey> indirectObjects)	Collects all indirect objects numbers within this COSArray and all included dictionaries.
int getInt(int index)	Get the value of the array as an integer.
int getInt(int index, int defaultValue)	Get the value of the array as an integer, return the default if it does not exist.
String getName(int index)	Get the value of the array as a string.
String getName(int index, String defaultValue)	Get an entry in the array that is expected to be a COSName.
COSBase getObject(int index)	This will get an object from the array.
String getString(int index)	Get the value of the array as a string.
String getString(int index, String defaultValue)	Get an entry in the array that is expected to be a COSName.
COSUpdateState getUpdateState()	Returns the current COSUpdateState of this COSArray.
void growToSize(int size)	This will add null values until the size of the array is at least as large as the parameter.
void growToSize(int size, COSBase object)	This will add the object until the size of the array is at least as large as the parameter.
int indexOf(COSBase object)	This will return the index of the entry or -1 if it is not found.
int indexOfObject(COSBase object)	This will return the index of the entry or -1 if it is not found.
Iterator<COSBase> iterator()	Get access to the list.
static COSArray ofCOSIntegers(List<Integer> integer)	This will take a list of integer objects and return a COSArray of COSInteger objects.
static COSArray ofCOSNames(List<String> strings)	This will take a list of string objects and return a COSArray of COSName objects.
static COSArray ofCOSStrings(List<String> strings)	This will take a list of string objects and return a COSArray of COSName objects.
boolean remove(COSBase o)	This will remove an element from the array.
COSBase remove(int i)	This will remove an element from the array.
void removeAll(Collection<COSBase> objectsList)	This will remove all of the objects in the collection.
boolean removeObject(COSBase o)	This will remove an element from the array.
void retainAll(Collection<COSBase> objectsList)	This will retain all of the objects in the collection.
void set(int index, COSBase object)	This will set an object at a specific index.
void set(int index, COSObjectable object)	This will set an object at a specific index.
void set(int index, int intVal)	This will set an object at a specific index.
void setFloatArray(float[] value)	Clear the current contents of the COSArray and set it with the float[].
void setInt(int index, int value)	Set the value in the array as an integer.
void setName(int index, String name)	Set the value in the array as a name.
void setString(int index, String string)	Set the value in the array as a string.
int size()	This will get the size of this array.
List<String> toCOSNameStringList()	This will return a list of names if the COSArray consists of COSNames only.
List<Float> toCOSNumberFloatList()	This will return a list of float values if the COSArray consists of COSNumbers only.
List<Integer> toCOSNumberIntegerList()	This will return a list of int values if the COSArray consists of COSNumbers only.
List<String> toCOSStringStringList()	This will return a list of names if the COSArray consists of COSStrings only.
float[] toFloatArray()	This will take an COSArray of numbers and convert it to a float[].
List<? extends COSBase> toList()	Return contents of COSArray as a Java List.
String toString()	
[Methods inherited from class org.apache.pdfbox.cos.COSBase]
getCOSObject, getKey, isDirect, setDirect, setKey
[Methods inherited from class java.lang.Object]
clone, equals, finalize, getClass, hashCode, notify, notifyAll, wait, wait, wait
[Methods inherited from interface java.lang.Iterable]
forEach, spliterator
[Methods inherited from interface org.apache.pdfbox.cos.COSUpdateInfo]
isNeedToBeUpdated, setNeedToBeUpdated, toIncrement
[Methods inherited from interface org.apache.pdfbox.pdmodel.common.COSObjectable]
getCOSObject